{"id":245,"date":"2017-08-03T11:04:15","date_gmt":"2017-08-03T11:04:15","guid":{"rendered":"http:\/\/tintuc.ninhbinhweb.com\/?p=245"},"modified":"2017-08-03T11:04:15","modified_gmt":"2017-08-03T11:04:15","slug":"zidane-dot-ngot-doi-ke-hoach-muon-dem-bbc-bien-thanh-bbcm","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/blogdulich.toptheme.info\/zidane-dot-ngot-doi-ke-hoach-muon-dem-bbc-bien-thanh-bbcm\/","title":{"rendered":"Zidane \u0111\u1ed9t ng\u1ed9t \u0111\u1ed5i k\u1ebf ho\u1ea1ch, mu\u1ed1n \u0111em BBC bi\u1ebfn th\u00e0nh BBCM"},"content":{"rendered":"<p>C\u00e1ch \u0111\u00e2y m\u1ed9t th\u1eddi gian, b\u00e1o ch\u00ed T\u00e2y Ban Nha \u0111\u0103ng t\u1ea3i th\u00f4ng tin Real Madrid \u0111ang mu\u1ed1n b\u00e1n \u0111i m\u1ed9t m\u1ea3nh trong b\u1ed9 ba BBC (Bale, Benzema, Ronaldo) \u0111\u1ec3 \u0111\u01b0a v\u1ec1 b\u1ea3n h\u1ee3p \u0111\u1ed3ng bom t\u1ea5n\u00a0<a title=\"Mbappe\" href=\"http:\/\/soha.vn\/mbappe.html\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Mbappe<\/a>.<\/p>\n<p>Th\u1eadm ch\u00ed, ch\u1ee7 t\u1ecbch Perez \u0111\u00e3 \u0111\u1ebfn g\u1eb7p gia \u0111\u00ecnh sao tr\u1ebb n\u00e0y v\u00e0 h\u1ee9a h\u1eb9n v\u1ec1 th\u1eddi gian thi \u0111\u1ea5u c\u0169ng nh\u01b0 nh\u1eefng c\u01a1 h\u1ed9i ph\u00e1t tri\u1ec3n.<\/p>\n<p>Tuy nhi\u00ean, HLV\u00a0<a title=\"Zidane\" href=\"http:\/\/soha.vn\/zidane.html\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Zidane<\/a>\u00a0l\u1ea1i kh\u00f4ng ngh\u0129 nh\u01b0 th\u1ebf. Sau th\u1ea5t b\u1ea1i 1-4 t\u1ea1i Los Angeles tr\u01b0\u1edbc Man City, v\u1ecb chiens l\u01b0\u1ee3c gia ng\u01b0\u1eddi Ph\u00e1p \u0111\u00e3 chia s\u1ebb v\u1ec1 v\u1ea5n \u0111\u1ec1 chuy\u1ec3n nh\u01b0\u1ee3ng c\u0169ng nh\u01b0 k\u1ebf ho\u1ea1ch l\u00e0m vi\u1ec7c v\u1edbi b\u1ed9 ba t\u1ea5n c\u00f4n BBC.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>C\u00e1ch \u0111\u00e2y m\u1ed9t th\u1eddi gian, b\u00e1o ch\u00ed T\u00e2y Ban Nha \u0111\u0103ng t\u1ea3i th\u00f4ng tin Real Madrid \u0111ang mu\u1ed1n b\u00e1n \u0111i m\u1ed9t m\u1ea3nh trong b\u1ed9 ba BBC (Bale, Benzema, Ronaldo) \u0111\u1ec3 \u0111\u01b0a v\u1ec1 b\u1ea3n h\u1ee3p \u0111\u1ed3ng bom t\u1ea5n\u00a0Mbappe. Th\u1eadm ch\u00ed, ch\u1ee7 t\u1ecbch Perez \u0111\u00e3 \u0111\u1ebfn g\u1eb7p gia \u0111\u00ecnh sao tr\u1ebb n\u00e0y v\u00e0 h\u1ee9a h\u1eb9n v\u1ec1 th\u1eddi&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":246,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[11],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO Premium plugin v15.5 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Zidane \u0111\u1ed9t ng\u1ed9t \u0111\u1ed5i k\u1ebf ho\u1ea1ch, mu\u1ed1n \u0111em BBC bi\u1ebfn th\u00e0nh BBCM - M\u1eabu web blog du l\u1ecbch<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"noindex, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"vi_VN\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Zidane \u0111\u1ed9t ng\u1ed9t \u0111\u1ed5i k\u1ebf ho\u1ea1ch, mu\u1ed1n \u0111em BBC bi\u1ebfn th\u00e0nh BBCM - M\u1eabu web blog du l\u1ecbch\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"C\u00e1ch \u0111\u00e2y m\u1ed9t th\u1eddi gian, b\u00e1o ch\u00ed T\u00e2y Ban Nha \u0111\u0103ng t\u1ea3i th\u00f4ng tin Real Madrid \u0111ang mu\u1ed1n b\u00e1n \u0111i m\u1ed9t m\u1ea3nh trong b\u1ed9 ba BBC (Bale, Benzema, Ronaldo) \u0111\u1ec3 \u0111\u01b0a v\u1ec1 b\u1ea3n h\u1ee3p \u0111\u1ed3ng bom t\u1ea5n\u00a0Mbappe. Th\u1eadm ch\u00ed, ch\u1ee7 t\u1ecbch Perez \u0111\u00e3 \u0111\u1ebfn g\u1eb7p gia \u0111\u00ecnh sao tr\u1ebb n\u00e0y v\u00e0 h\u1ee9a h\u1eb9n v\u1ec1 th\u1eddi...\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/blogdulich.toptheme.info\/zidane-dot-ngot-doi-ke-hoach-muon-dem-bbc-bien-thanh-bbcm\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"M\u1eabu web blog du l\u1ecbch\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-08-03T11:04:15+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"http:\/\/blogdulich.toptheme.info\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/benzema-bale-cristiano-ronaldo-bbc-real-madrid-15032015-2f7cdtupgfv01xrljb7nypvyx-1501148114412-0-0-1079-1737-crop-1501148167718.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"660\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"410\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u01af\u1edbc t\u00ednh th\u1eddi gian \u0111\u1ecdc\">\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"1 ph\u00fat\">\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"http:\/\/blogdulich.toptheme.info\/#website\",\"url\":\"http:\/\/blogdulich.toptheme.info\/\",\"name\":\"M\\u1eabu web blog du l\\u1ecbch\",\"description\":\"D\\u1ecbch v\\u1ee5 thi\\u1ebft k\\u1ebf website chuy\\u00ean nghi\\u1ec7p - chu\\u1ea9n SEO\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"http:\/\/blogdulich.toptheme.info\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"vi\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"http:\/\/blogdulich.toptheme.info\/zidane-dot-ngot-doi-ke-hoach-muon-dem-bbc-bien-thanh-bbcm\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"vi\",\"url\":\"http:\/\/blogdulich.toptheme.info\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/benzema-bale-cristiano-ronaldo-bbc-real-madrid-15032015-2f7cdtupgfv01xrljb7nypvyx-1501148114412-0-0-1079-1737-crop-1501148167718.jpg\",\"width\":660,\"height\":410,\"caption\":\"MADRID, SPAIN - MARCH 15: Gareth Bale of Real Madrid celebrates with Cristiano Ronaldo and Karim Benzema after scoring Real's opening goal during the La Liga match between Real Madrid CF and Levante UD at Estadio Santiago Bernabeu on March 15, 2015 in Madrid, Spain. (Photo by Denis Doyle\/Getty Images)\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"http:\/\/blogdulich.toptheme.info\/zidane-dot-ngot-doi-ke-hoach-muon-dem-bbc-bien-thanh-bbcm\/#webpage\",\"url\":\"http:\/\/blogdulich.toptheme.info\/zidane-dot-ngot-doi-ke-hoach-muon-dem-bbc-bien-thanh-bbcm\/\",\"name\":\"Zidane \\u0111\\u1ed9t ng\\u1ed9t \\u0111\\u1ed5i k\\u1ebf ho\\u1ea1ch, mu\\u1ed1n \\u0111em BBC bi\\u1ebfn th\\u00e0nh BBCM - M\\u1eabu web blog du l\\u1ecbch\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/blogdulich.toptheme.info\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"http:\/\/blogdulich.toptheme.info\/zidane-dot-ngot-doi-ke-hoach-muon-dem-bbc-bien-thanh-bbcm\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2017-08-03T11:04:15+00:00\",\"dateModified\":\"2017-08-03T11:04:15+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"http:\/\/blogdulich.toptheme.info\/#\/schema\/person\/535497a8e68850f8912ec5a99a5df74d\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"http:\/\/blogdulich.toptheme.info\/zidane-dot-ngot-doi-ke-hoach-muon-dem-bbc-bien-thanh-bbcm\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"vi\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"http:\/\/blogdulich.toptheme.info\/zidane-dot-ngot-doi-ke-hoach-muon-dem-bbc-bien-thanh-bbcm\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"http:\/\/blogdulich.toptheme.info\/zidane-dot-ngot-doi-ke-hoach-muon-dem-bbc-bien-thanh-bbcm\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"item\":{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"http:\/\/blogdulich.toptheme.info\/\",\"url\":\"http:\/\/blogdulich.toptheme.info\/\",\"name\":\"Trang ch\\u1ee7\"}},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"item\":{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"http:\/\/blogdulich.toptheme.info\/nhip-song\/\",\"url\":\"http:\/\/blogdulich.toptheme.info\/nhip-song\/\",\"name\":\"Nh\\u1ecbp s\\u1ed1ng\"}},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"item\":{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"http:\/\/blogdulich.toptheme.info\/zidane-dot-ngot-doi-ke-hoach-muon-dem-bbc-bien-thanh-bbcm\/\",\"url\":\"http:\/\/blogdulich.toptheme.info\/zidane-dot-ngot-doi-ke-hoach-muon-dem-bbc-bien-thanh-bbcm\/\",\"name\":\"Zidane \\u0111\\u1ed9t ng\\u1ed9t \\u0111\\u1ed5i k\\u1ebf ho\\u1ea1ch, mu\\u1ed1n \\u0111em BBC bi\\u1ebfn th\\u00e0nh BBCM\"}}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"http:\/\/blogdulich.toptheme.info\/#\/schema\/person\/535497a8e68850f8912ec5a99a5df74d\",\"name\":\"ninhbinhweb\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"http:\/\/blogdulich.toptheme.info\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"vi\",\"url\":\"http:\/\/0.gravatar.com\/avatar\/68f48972827a7806bfef096d3afece7f?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"ninhbinhweb\"},\"sameAs\":[\"http:\/\/blogdulich.toptheme.info\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO Premium plugin. -->","_links":{"self":[{"href":"http:\/\/blogdulich.toptheme.info\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/245"}],"collection":[{"href":"http:\/\/blogdulich.toptheme.info\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/blogdulich.toptheme.info\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/blogdulich.toptheme.info\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/blogdulich.toptheme.info\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=245"}],"version-history":[{"count":0,"href":"http:\/\/blogdulich.toptheme.info\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/245\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/blogdulich.toptheme.info\/wp-json\/wp\/v2\/media\/246"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/blogdulich.toptheme.info\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=245"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/blogdulich.toptheme.info\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=245"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/blogdulich.toptheme.info\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=245"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}