{"id":2751,"date":"2017-08-05T17:21:39","date_gmt":"2017-08-05T10:21:39","guid":{"rendered":"http:\/\/tintuc.ninhbinhweb.com\/?p=2751"},"modified":"2017-08-05T17:21:39","modified_gmt":"2017-08-05T10:21:39","slug":"3-fashionista-noi-tieng-nhat-the-gioi-co-phong-cach-ra-sao","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/blogdulich.toptheme.info\/3-fashionista-noi-tieng-nhat-the-gioi-co-phong-cach-ra-sao\/","title":{"rendered":"3 fashionista n\u1ed5i ti\u1ebfng nh\u1ea5t th\u1ebf gi\u1edbi c\u00f3 phong c\u00e1ch ra sao?"},"content":{"rendered":"<p class=\"content-excerpt\">Khi c\u1ea7n t\u00ecm ngu\u1ed3n c\u1ea3m h\u1ee9ng trong phong c\u00e1ch, th\u00ec Chiara Ferragni, Pernille Teisbaek v\u00e0 Aimee Song l\u00e0 ba c\u00e1i t\u00ean m\u00e0 b\u1ea5t c\u1ee9 fashionista v\u0103n minh n\u00e0o c\u0169ng nh\u1eafc \u0111\u1ebfn. H\u00e3y c\u00f9ng L&#8217;Officiel Vietnam \u201cv\u1ea1ch tr\u1ea7n&#8221; l\u1eabn h\u1ecdc t\u1eadp c\u00e1ch ph\u1ed1i \u0111\u1ed3 \u0111\u1ed9c nh\u1ea5t t\u1eeb c\u00e1c \u201cn\u00e0ng c\u00f4ng\u201d qu\u1ed1c t\u1ebf.<\/p>\n<div class=\"lo-post-content\">\n<h2>1. Chiara Ferragni<\/h2>\n<p>N\u1ed5i ti\u1ebfng v\u1edbi phong c\u00e1ch th\u1eddi trang n\u1eef maximalism vui t\u01b0\u01a1i v\u00e0 \u0111\u1ea7y m\u00e0u s\u1eafc, blogger ng\u01b0\u1eddi \u00dd ch\u01b0a bao gi\u1edd e d\u00e8 hay ng\u1ea1i ng\u00f9ng khi ch\u1ecdn di\u1ec7n nh\u1eefng trang ph\u1ee5c l\u1ea5p l\u00e1nh hay c\u00f3 gam m\u00e0u r\u1ef1c r\u1ee1. \u0110i\u1ec1u n\u00e0y \u0111\u00e3 tr\u1edf th\u00e0nh DNA cho phong c\u00e1ch th\u1eddi trang kh\u00f4ng th\u1ec3 nh\u1ea7m l\u1eabn c\u1ee7a Chiara Ferragni. Th\u00eam v\u00e0o \u0111\u00f3, kh\u00f4ng bao gi\u1edd \u0111i theo c\u00e1c &#8220;c\u00f4ng th\u1ee9c&#8221; an to\u00e0n, c\u00f4 n\u00e0ng Chiara lu\u00f4n s\u00e1ng t\u1ea1o nhi\u1ec1u c\u00e1ch ph\u1ed1i \u0111\u1ed3 kh\u00e1c bi\u1ec7t nh\u01b0ng ho\u00e0n h\u1ea3o \u0111\u1ebfn kh\u00f4ng ng\u1edd. D\u00f9 b\u1ea5t k\u1ec3 l\u00e0 qu\u1ea7n trackpants th\u1ec3 thao hay di\u1ec7n c\u1ea3 b\u1ed9 trang ph\u1ee5c Gucci, th\u00ec c\u00f4 n\u00e0ng v\u1eabn th\u1eddi th\u01b0\u1ee3ng v\u00e0 &#8220;\u0111\u1eaft gi\u00e1&#8221; gi\u1eefa ph\u1ed1 th\u1ecb.<\/p><\/div>\n<div>\u0110\u1ec3 s\u1edf h\u1eefu v\u1ebb ngo\u00e0i nh\u01b0 Chiara, b\u1ea1n c\u00f3 th\u1ec3 th\u1eed \u201cs\u0103n l\u00f9ng&#8217; nh\u1eefng chi\u1ebfc\u00a0\u00e1o kho\u00e1c cardigan\u00a07 s\u1eafc c\u1ea7u v\u1ed3ng, qu\u1ea7n jeans th\u00eau hoa, gi\u00e0y b\u1ed1t \u00e1nh kim ho\u1eb7c t\u00fai x\u00e1ch \u0111\u00ednh \u0111\u00e1 l\u1ea5p l\u00e1nh\u2026 Ngo\u00e0i ra, \u0111\u1eebng ng\u1ea7n ng\u1ea1i th\u1eed nghi\u1ec7m nh\u1eefng c\u00e1ch ph\u1ed1i \u0111\u1ed3 kh\u00e1c l\u1ea1 nh\u01b0 \u00e1o b\u01a1i m\u1ed9t m\u1ea3nh v\u1edbi qu\u1ea7n shorts, \u0111\u1ea7m xuy\u00ean th\u1ea5u v\u00e0 qu\u1ea7n jeans&#8230; Bi\u1ebft \u0111\u00e2u b\u1ea1n s\u1ebd ph\u00e1t hi\u1ec7n ra nh\u1eefng \u201cc\u00f4ng th\u1ee9c&#8221; phong c\u00e1ch th\u1eddi trang n\u1eef \u0111\u1ed9c \u0111\u00e1o kh\u00f4ng ng\u1edd \u0111\u1ebfn.<\/div>\n<div>\n<h2>2. Pernille Teisbaek<\/h2>\n<p>Bi\u1ec3u t\u01b0\u1ee3ng th\u1eddi trang \u0111\u01b0\u1eddng ph\u1ed1 v\u00e0 Gi\u00e1m \u0111\u1ed1c \u0110\u1ecbnh h\u00ecnh phong c\u00e1ch (Style Director) Pernille Teisbaek l\u00e0 m\u1ed9t trong nh\u1eefng g\u01b0\u01a1ng m\u1eb7t xu\u1ea5t hi\u1ec7n li\u00ean t\u1ee5c tr\u00ean c\u00e1c t\u1edd t\u1ea1p ch\u00ed th\u1eddi trang qu\u1ed1c t\u1ebf. V\u1edbi h\u01a1n 363K ng\u01b0\u1eddi theo d\u00f5i tr\u00ean Instagram, gout \u0103n m\u1eb7c c\u1ee7a Pernille r\u1ea5t c\u00f3 \u1ea3nh h\u01b0\u1edfng \u0111\u1ed1i v\u1edbi ph\u00e1i \u0111\u1eb9p kh\u1eafp th\u1ebf gi\u1edbi v\u00e0 l\u00e0 n\u00e0ng th\u01a1 c\u1ee7a h\u00e0ng lo\u1ea1t nh\u1eefng th\u01b0\u01a1ng hi\u1ec7u th\u1eddi trang xa x\u1ec9. Theo \u0111\u00f3, blogger ng\u01b0\u1eddi \u0110an M\u1ea1ch n\u00e0y n\u1ed5i ti\u1ebfng v\u1edbi phong c\u00e1ch th\u1eddi trang n\u1eef t\u1ed1i gi\u1ea3n v\u00e0 tinh t\u1ebf, kh\u00f4ng s\u1eed d\u1ee5ng nhi\u1ec1u trang ph\u1ee5c v\u00e0 ph\u1ee5 ki\u1ec7n nh\u01b0ng v\u1eabn th\u1ec3 hi\u1ec7n \u0111\u01b0\u1ee3c phong c\u00e1ch c\u00e1 nh\u00e2n r\u1ea5t ri\u00eang.<\/p><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Khi c\u1ea7n t\u00ecm ngu\u1ed3n c\u1ea3m h\u1ee9ng trong phong c\u00e1ch, th\u00ec Chiara Ferragni, Pernille Teisbaek v\u00e0 Aimee Song l\u00e0 ba c\u00e1i t\u00ean m\u00e0 b\u1ea5t c\u1ee9 fashionista v\u0103n minh n\u00e0o c\u0169ng nh\u1eafc \u0111\u1ebfn. H\u00e3y c\u00f9ng L&#8217;Officiel Vietnam \u201cv\u1ea1ch tr\u1ea7n&#8221; l\u1eabn h\u1ecdc t\u1eadp c\u00e1ch ph\u1ed1i \u0111\u1ed3 \u0111\u1ed9c nh\u1ea5t t\u1eeb c\u00e1c \u201cn\u00e0ng c\u00f4ng\u201d qu\u1ed1c t\u1ebf. 1. Chiara Ferragni N\u1ed5i&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":2752,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[13],"tags":[24,73],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO Premium plugin v15.5 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>3 fashionista n\u1ed5i ti\u1ebfng nh\u1ea5t th\u1ebf gi\u1edbi c\u00f3 phong c\u00e1ch ra sao? - M\u1eabu web blog du l\u1ecbch<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"noindex, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"vi_VN\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"3 fashionista n\u1ed5i ti\u1ebfng nh\u1ea5t th\u1ebf gi\u1edbi c\u00f3 phong c\u00e1ch ra sao? - M\u1eabu web blog du l\u1ecbch\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Khi c\u1ea7n t\u00ecm ngu\u1ed3n c\u1ea3m h\u1ee9ng trong phong c\u00e1ch, th\u00ec Chiara Ferragni, Pernille Teisbaek v\u00e0 Aimee Song l\u00e0 ba c\u00e1i t\u00ean m\u00e0 b\u1ea5t c\u1ee9 fashionista v\u0103n minh n\u00e0o c\u0169ng nh\u1eafc \u0111\u1ebfn. H\u00e3y c\u00f9ng L&#8217;Officiel Vietnam \u201cv\u1ea1ch tr\u1ea7n&#8221; l\u1eabn h\u1ecdc t\u1eadp c\u00e1ch ph\u1ed1i \u0111\u1ed3 \u0111\u1ed9c nh\u1ea5t t\u1eeb c\u00e1c \u201cn\u00e0ng c\u00f4ng\u201d qu\u1ed1c t\u1ebf. 1. Chiara Ferragni N\u1ed5i...\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/blogdulich.toptheme.info\/3-fashionista-noi-tieng-nhat-the-gioi-co-phong-cach-ra-sao\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"M\u1eabu web blog du l\u1ecbch\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-08-05T10:21:39+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"http:\/\/blogdulich.toptheme.info\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/Record-woman-dress.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"615\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"409\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u01af\u1edbc t\u00ednh th\u1eddi gian \u0111\u1ecdc\">\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"2 ph\u00fat\">\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"http:\/\/blogdulich.toptheme.info\/#website\",\"url\":\"http:\/\/blogdulich.toptheme.info\/\",\"name\":\"M\\u1eabu web blog du l\\u1ecbch\",\"description\":\"D\\u1ecbch v\\u1ee5 thi\\u1ebft k\\u1ebf website chuy\\u00ean nghi\\u1ec7p - chu\\u1ea9n SEO\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"http:\/\/blogdulich.toptheme.info\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"vi\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"http:\/\/blogdulich.toptheme.info\/3-fashionista-noi-tieng-nhat-the-gioi-co-phong-cach-ra-sao\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"vi\",\"url\":\"http:\/\/blogdulich.toptheme.info\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/Record-woman-dress.jpg\",\"width\":615,\"height\":409},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"http:\/\/blogdulich.toptheme.info\/3-fashionista-noi-tieng-nhat-the-gioi-co-phong-cach-ra-sao\/#webpage\",\"url\":\"http:\/\/blogdulich.toptheme.info\/3-fashionista-noi-tieng-nhat-the-gioi-co-phong-cach-ra-sao\/\",\"name\":\"3 fashionista n\\u1ed5i ti\\u1ebfng nh\\u1ea5t th\\u1ebf gi\\u1edbi c\\u00f3 phong c\\u00e1ch ra sao? - M\\u1eabu web blog du l\\u1ecbch\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/blogdulich.toptheme.info\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"http:\/\/blogdulich.toptheme.info\/3-fashionista-noi-tieng-nhat-the-gioi-co-phong-cach-ra-sao\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2017-08-05T10:21:39+00:00\",\"dateModified\":\"2017-08-05T10:21:39+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"http:\/\/blogdulich.toptheme.info\/#\/schema\/person\/535497a8e68850f8912ec5a99a5df74d\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"http:\/\/blogdulich.toptheme.info\/3-fashionista-noi-tieng-nhat-the-gioi-co-phong-cach-ra-sao\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"vi\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"http:\/\/blogdulich.toptheme.info\/3-fashionista-noi-tieng-nhat-the-gioi-co-phong-cach-ra-sao\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"http:\/\/blogdulich.toptheme.info\/3-fashionista-noi-tieng-nhat-the-gioi-co-phong-cach-ra-sao\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"item\":{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"http:\/\/blogdulich.toptheme.info\/\",\"url\":\"http:\/\/blogdulich.toptheme.info\/\",\"name\":\"Trang ch\\u1ee7\"}},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"item\":{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"http:\/\/blogdulich.toptheme.info\/thoi-trang\/\",\"url\":\"http:\/\/blogdulich.toptheme.info\/thoi-trang\/\",\"name\":\"Th\\u1eddi trang\"}},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"item\":{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"http:\/\/blogdulich.toptheme.info\/3-fashionista-noi-tieng-nhat-the-gioi-co-phong-cach-ra-sao\/\",\"url\":\"http:\/\/blogdulich.toptheme.info\/3-fashionista-noi-tieng-nhat-the-gioi-co-phong-cach-ra-sao\/\",\"name\":\"3 fashionista n\\u1ed5i ti\\u1ebfng nh\\u1ea5t th\\u1ebf gi\\u1edbi c\\u00f3 phong c\\u00e1ch ra sao?\"}}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"http:\/\/blogdulich.toptheme.info\/#\/schema\/person\/535497a8e68850f8912ec5a99a5df74d\",\"name\":\"ninhbinhweb\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"http:\/\/blogdulich.toptheme.info\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"vi\",\"url\":\"http:\/\/0.gravatar.com\/avatar\/68f48972827a7806bfef096d3afece7f?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"ninhbinhweb\"},\"sameAs\":[\"http:\/\/blogdulich.toptheme.info\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO Premium plugin. -->","_links":{"self":[{"href":"http:\/\/blogdulich.toptheme.info\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2751"}],"collection":[{"href":"http:\/\/blogdulich.toptheme.info\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/blogdulich.toptheme.info\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/blogdulich.toptheme.info\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/blogdulich.toptheme.info\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2751"}],"version-history":[{"count":0,"href":"http:\/\/blogdulich.toptheme.info\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2751\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/blogdulich.toptheme.info\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2752"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/blogdulich.toptheme.info\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2751"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/blogdulich.toptheme.info\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2751"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/blogdulich.toptheme.info\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2751"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}