{"id":95,"date":"2019-04-23T07:42:30","date_gmt":"2019-04-23T00:42:30","guid":{"rendered":"https:\/\/tppone.com\/demo\/bds7\/?p=95"},"modified":"2019-04-23T07:59:24","modified_gmt":"2019-04-23T00:59:24","slug":"du-an-can-ho-apec-mandala-wyndham-mui-ne","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/bds7.websiteviet.vn\/du-an-can-ho-apec-mandala-wyndham-mui-ne\/","title":{"rendered":"D\u1ef0 \u00c1N C\u0102N H\u1ed8 APEC MANDALA WYNDHAM M\u0168I N\u00c9"},"content":{"rendered":"<p><strong>D\u1ef1 \u00e1n C\u0103n h\u1ed9 Apec Mandala Wyndham Mu\u0303i Ne\u0301<\/strong>\u00a0l\u00e0 D\u1ef1 \u00e1n\u00a0<strong>C\u0103n h\u1ed9 Condotel<\/strong>\u00a0cao c\u1ea5p t\u1ea1i\u00a0\u0111\u01b0\u01a1\u0300ng DT716, x\u00e3 H\u00f2a Th\u1eafng \u2013 M\u0169i N\u00e9, TP. Phan Thi\u1ebft, t\u1ec9nh B\u00ecnh Thu\u1eadn.\u00a0\u00a0<strong>Apec Mandala Wyndham Mui Ne<\/strong>\u00a0\u0111\u01b0\u01a1\u0323c quy hoa\u0323ch tha\u0300nh khu kha\u0301ch sa\u0323n 5 sao v\u01a1\u0301i quy m\u00f4 d\u1ef1 \u00e1n l\u00ean t\u1edbi\u00a0<strong>4,5ha<\/strong>\u00a0v\u1edbi\u00a0<strong>2.772 c\u0103n h\u00f4\u0323<\/strong>, khu trung t\u00e2m th\u01b0\u01a1ng ma\u0323ir\u1ed9ng\u00a0<strong>1.200m2<\/strong>, khu t\u1ed5 ch\u1ee9c s\u1ef1 ki\u1ec7n\u00a0<strong>3.600m2<\/strong>\u00a0&amp; khu \u0111\u00e2\u0301t x\u00e2y d\u01b0\u0323ng bi\u00ea\u0323t th\u01b0\u0323. D\u1ef1 \u00e1n do\u00a0<strong>T\u00e2\u0323p \u0111oa\u0300n Apec<\/strong>\u00a0l\u00e0m ch\u1ee7 \u0111\u1ea7u t\u01b0 sau th\u00e0nh c\u00f4ng vang d\u1ed9i t\u1eeb\u00a0<a href=\"https:\/\/danhkhoireal.vn\/apec-mandala-wyndham\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><strong>D\u1ef1 \u00e1n\u00a0Apec Mandala Wyndham Ph\u00fa Y\u00ean\u00a0<\/strong><\/a>\u0111\u01b0\u1ee3c ch\u00ednh th\u1ee9c m\u1edf b\u00e1n v\u00e0o th\u00e1ng\u00a0<strong>12\/2018<\/strong>.<\/p>\n<div id=\"attachment_4724\" class=\"wp-caption aligncenter\"><a href=\"https:\/\/danhkhoireal.vn\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/Apec-Mui-Ne.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"wp-image-4724 size-full\" title=\"D\u1ef1 \u00e1n C\u0103n h\u1ed9 Apec Mandala Wyndham Mu\u0303i Ne\u0301\" src=\"https:\/\/danhkhoireal.vn\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/Apec-Mui-Ne.jpg\" sizes=\"(max-width: 2000px) 100vw, 2000px\" srcset=\"https:\/\/danhkhoireal.vn\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/Apec-Mui-Ne.jpg 2000w, https:\/\/danhkhoireal.vn\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/Apec-Mui-Ne-768x432.jpg 768w\" alt=\"D\u1ef1 \u00e1n C\u0103n h\u1ed9 Apec Mandala Wyndham Mu\u0303i Ne\u0301\" width=\"2000\" height=\"1125\" aria-describedby=\"caption-attachment-4724\" \/><\/a><\/p>\n<p id=\"caption-attachment-4724\" class=\"wp-caption-text\">D\u1ef1 \u00e1n C\u0103n h\u1ed9 Apec Mandala Wyndham Mu\u0303i Ne\u0301<\/p>\n<\/div>\n<p><strong>Apec Mandala\u00a0<\/strong><strong>M\u0169i N\u00e9<\/strong>\u00a0l\u00e0 m\u1ed9t trong nh\u1eefng d\u1ef1 \u00e1n n\u1ed5i b\u1eadt t\u1ea1i th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng b\u1ea5t \u0111\u1ed9ng s\u1ea3n\u00a0<strong>Phan Thi\u1ebft \u2013 B\u00ecnh Thu\u1eadn<\/strong>\u00a0v\u1edbi lo\u1ea1i h\u00ecnh\u00a0<strong>condotel<\/strong>\u00a0ngh\u1ec9 d\u01b0\u1ee1ng bi\u1ec3n \u0111\u1ed9c \u0111\u00e1o. D\u1ef1 \u00e1n \u0111\u01b0\u1ee3c k\u1ef3 v\u1ecdng s\u1ebd thu h\u00fat nhi\u1ec1u nh\u00e0 \u0111\u1ea7u t\u01b0, kh\u00e1ch h\u00e0ng nh\u1edd nh\u1eefng l\u1ee3i th\u1ebf n\u1ed5i b\u1eadt m\u00e0\u00a0<strong>Condotel Apec Mandala Wyndham\u00a0<\/strong>s\u1edf h\u1eefu h\u1ee9a h\u1eb9n t\u1ea1o l\u00ean c\u01a1n s\u1ed1t l\u1edbn cho s\u1ef1 ph\u00e1t tri\u1ec3n c\u1ee7a th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng \u0111\u1ecba \u1ed1c khu v\u1ef1c n\u00e0y v\u00e0 k\u1ef3 v\u1ecdng s\u1ebd tr\u1edf th\u00e0nh \u201c<strong>Si\u00eau ph\u1ea9m\u201d<\/strong>\u00a0t\u1ea1i \u201c<strong>Thi\u00ean \u0111\u01b0\u1eddng Resort<\/strong>\u201d.<\/p>\n<p><strong><em>APEC MANDALA WYNDHAM M\u0168I N\u00c9<\/em><\/strong><\/p>\n<h3><em><strong>\u201c\u1ed0C \u0110\u1ea2O XANH \u2013 \u1ea8N D\u1ea4U B\u00caN V\u1ecaNH THI\u00caN \u0110\u01af\u1edcNG\u201d<\/strong><\/em><\/h3>\n<p><em><strong>S\u1ea2N PH\u1ea8M CONDOTEL TI\u00caN PHONG D\u1eaaN D\u1eaeT TH\u1eca TR\u01af\u1edcNG B\u00ccNH THU\u1eacN<\/strong><\/em><\/p>\n<p>M\u0169i N\u00e9 v\u1eabn \u0111\u01b0\u1ee3c bi\u1ebft \u0111\u1ebfn l\u00e0 \u201cth\u1ee7 ph\u1ee7\u201d resort Vi\u1ec7t Nam v\u1edbi \u0111\u01b0\u1eddng b\u1edd bi\u1ec3n d\u00e0i 192 km, hoang s\u01a1 v\u00e0 c\u00f2n nhi\u1ec1u ti\u1ec1m n\u0103ng ch\u01b0a khai th\u00e1c, tuy nhi\u00ean c\u00e1c resort t\u1ea1i \u0111\u00e2y \u0111a s\u1ed1 \u0111\u1ec1u ch\u01b0a \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u1ea7u t\u01b0 \u0111\u1ed3ng b\u1ed9, ti\u1ec7n \u00edch d\u1ecbch v\u1ee5 c\u0169ng ch\u01b0a \u0111\u1ea1t c\u00e1c ti\u00eau chu\u1ea9n ngh\u1ec9 d\u01b0\u1ee1ng cao c\u1ea5p v\u00e0 hi\u1ec7n t\u1ea1i c\u00e1c C\u0110T c\u0169ng \u0111\u1ec1u \u0111ang khai th\u00e1c d\u01b0\u1edbi d\u1ea1ng B\u0110S ngh\u1ec9 d\u01b0\u1ee1ng truy\u1ec1n th\u1ed1ng l\u00e0 bi\u1ec7t th\u1ef1 bi\u1ec3n.<\/p>\n<p><strong>Apec Mandala Wyndham M\u0169i N\u00e9<\/strong>\u00a0v\u1edbi thi\u1ebft k\u1ebf \u1ea5n t\u01b0\u1ee3ng, c\u01a1 c\u1ea5u c\u0103n h\u1ed9 linh ho\u1ea1t, d\u00f2ng s\u1ea3n ph\u1ea9m \u0111a d\u1ea1ng, ti\u00eau chu\u1ea9n ngh\u1ec9 d\u01b0\u1ee1ng \u0111\u1ed3ng b\u1ed9 theo chu\u1ea9n qu\u1ed1c t\u1ebf, qu\u1ea3n l\u00fd b\u1edfi Wyndham M\u1ef9, su\u1ea5t \u0111\u1ea7u t\u01b0 v\u1eeba mi\u1ebfng, ch\u00ednh s\u00e1ch b\u00e1n h\u00e0ng th\u00e2n thi\u1ec7n, ti\u1ec1m n\u0103ng gia t\u0103ng gi\u00e1 tr\u1ecb l\u1edbn \u2013 l\u00e0 s\u1ea3n ph\u1ea9m condotel ngh\u1ec9 d\u01b0\u1ee1ng bi\u1ec3n ti\u00ean phong t\u1ea1i B\u00ecnh Thu\u1eadn, t\u1ea1o ra xu h\u01b0\u1edbng v\u00e0 l\u00e0n s\u00f3ng \u0111\u1ea7u t\u01b0 m\u1edbi t\u1ea1i th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng Phan Thi\u1ebft, B\u00ecnh Thu\u1eadn.<\/p>\n<div id=\"attachment_4549\" class=\"wp-caption aligncenter\"><a href=\"https:\/\/danhkhoireal.vn\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/tong-quan-du-an-apec-mandala-wyndham-mui-ne.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-4549\" title=\"T\u1ed5ng quan D\u1ef1 \u00e1n C\u0103n h\u1ed9 Apec Mandala Wyndham Mu\u0303i Ne\u0301\" src=\"https:\/\/danhkhoireal.vn\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/tong-quan-du-an-apec-mandala-wyndham-mui-ne.jpg\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" srcset=\"https:\/\/danhkhoireal.vn\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/tong-quan-du-an-apec-mandala-wyndham-mui-ne.jpg 1200w, https:\/\/danhkhoireal.vn\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/tong-quan-du-an-apec-mandala-wyndham-mui-ne-768x543.jpg 768w\" alt=\"T\u1ed5ng quan D\u1ef1 \u00e1n C\u0103n h\u1ed9 Apec Mandala Wyndham Mu\u0303i Ne\u0301\" width=\"1200\" height=\"848\" aria-describedby=\"caption-attachment-4549\" \/><\/a><\/p>\n<p id=\"caption-attachment-4549\" class=\"wp-caption-text\">T\u1ed5ng quan D\u1ef1 \u00e1n C\u0103n h\u1ed9 Apec Mandala Wyndham Mu\u0303i Ne\u0301<\/p>\n<\/div>\n<hr \/>\n<div class=\"bkWMgd\">\n<div class=\"g\">\n<div data-hveid=\"CAoQAA\" data-ved=\"2ahUKEwiUlYXjzMrgAhUHf30KHWXhDl4QFSgAMAB6BAgKEAA\">\n<div class=\"rc\">\n<div class=\"s\">\n<div>\n<p><em><span class=\"st\"><strong>Tham kh\u1ea3o th\u00eam D\u1ef1 \u00e1n Khu \u0111\u00f4 th\u1ecb t\u1ea1i Tp. Phan Thi\u1ebft:<\/strong>\u00a0D\u1ef1 \u00e1n\u00a0<a href=\"https:\/\/danhkhoireal.vn\/ocean-light-center-phan-thiet\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><strong>Ocean Light Center Phan Thi\u1ebft<\/strong><\/a>\u00a0t\u1ecda l\u1ea1c ngay m\u1eb7t ti\u1ec1n \u0110\u01b0\u1eddng Nguy\u1ec5n T\u1ea5t Th\u00e0nh, Ph\u01b0\u1eddng H\u01b0ng Long, Th\u00e0nh ph\u1ed1 Phan Thi\u1ebft, T\u1ec9nh B\u00ecnh Thu\u1eadn. D\u1ef1 \u00e1n do\u00a0C\u00f4ng ty C\u1ed5 ph\u1ea7n \u0110\u1ea7u t\u01b0 x\u00e2y d\u1ef1ng Huy Ho\u00e0ng l\u00e0m ch\u1ee7 \u0111\u1ea7u t\u01b0, s\u1ebd s\u1edbm \u0111\u01b0\u1ee3c tri\u1ec3n khai trong n\u0103m 2019.<\/span><\/em><\/p>\n<hr \/>\n<div id=\"attachment_4721\" class=\"wp-caption aligncenter\"><a href=\"https:\/\/danhkhoireal.vn\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/phoi-canh-tong-the-apec-mandala-mui-ne.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-4721\" title=\"Ph\u1ed1i c\u1ea3nh D\u1ef1 \u00e1n C\u0103n h\u1ed9 Apec Mandala Wyndham Mu\u0303i Ne\u0301\" src=\"https:\/\/danhkhoireal.vn\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/phoi-canh-tong-the-apec-mandala-mui-ne.jpg\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" srcset=\"https:\/\/danhkhoireal.vn\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/phoi-canh-tong-the-apec-mandala-mui-ne.jpg 1200w, https:\/\/danhkhoireal.vn\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/phoi-canh-tong-the-apec-mandala-mui-ne-768x432.jpg 768w\" alt=\"Ph\u1ed1i c\u1ea3nh D\u1ef1 \u00e1n C\u0103n h\u1ed9 Apec Mandala Wyndham Mu\u0303i Ne\u0301\" width=\"1200\" height=\"675\" aria-describedby=\"caption-attachment-4721\" \/><\/a><\/p>\n<p id=\"caption-attachment-4721\" class=\"wp-caption-text\">Ph\u1ed1i c\u1ea3nh D\u1ef1 \u00e1n C\u0103n h\u1ed9 Apec Mandala Wyndham Mu\u0303i Ne\u0301<\/p>\n<\/div>\n<div id=\"attachment_4722\" class=\"wp-caption aligncenter\"><a href=\"https:\/\/danhkhoireal.vn\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/phoi-canh-tong-the-apec-mui-ne.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-4722\" title=\"Ph\u1ed1i c\u1ea3nh T\u1ed5ng th\u1ec3 D\u1ef1 \u00e1n C\u0103n h\u1ed9 Apec Mandala Wyndham Mu\u0303i Ne\u0301\" src=\"https:\/\/danhkhoireal.vn\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/phoi-canh-tong-the-apec-mui-ne.jpg\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" srcset=\"https:\/\/danhkhoireal.vn\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/phoi-canh-tong-the-apec-mui-ne.jpg 1200w, https:\/\/danhkhoireal.vn\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/phoi-canh-tong-the-apec-mui-ne-768x432.jpg 768w\" alt=\"Ph\u1ed1i c\u1ea3nh T\u1ed5ng th\u1ec3 D\u1ef1 \u00e1n C\u0103n h\u1ed9 Apec Mandala Wyndham Mu\u0303i Ne\u0301\" width=\"1200\" height=\"675\" aria-describedby=\"caption-attachment-4722\" \/><\/a><\/p>\n<p id=\"caption-attachment-4722\" class=\"wp-caption-text\">Ph\u1ed1i c\u1ea3nh T\u1ed5ng th\u1ec3 D\u1ef1 \u00e1n C\u0103n h\u1ed9 Apec Mandala Wyndham Mu\u0303i Ne\u0301<\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<h2><em><strong>\/\/ GI\u1edaI THI\u1ec6U T\u1ed4NG QUAN\u00a0D\u1ef0 \u00c1N C\u0102N H\u1ed8 APEC MANDALA WYNDHAM M\u0168I N\u00c9<\/strong><\/em><\/h2>\n<ul>\n<li>T\u00ean d\u1ef1 \u00e1n:\u00a0<a href=\"https:\/\/danhkhoireal.vn\/apec-mandala-wyndham-mui-ne\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><strong>Apec Mandala Wyndham Mu\u0303i Ne\u0301<\/strong><\/a><\/li>\n<li>V\u1ecb tr\u00ed: tuy\u00ea\u0301n \u0111\u01b0\u01a1\u0300ng DT716, thu\u00f4\u0323c \u0111i\u0323a ph\u00e2\u0323n x\u00e3 H\u00f2a Th\u1eafng \u2013 M\u0169i N\u00e9, TP. Phan Thi\u1ebft, t\u1ec9nh B\u00ecnh Thu\u1eadn<\/li>\n<li>Ch\u1ee7 \u0111\u1ea7u t\u01b0: C\u00f4ng Ty CP Ch\u00e2u \u00c1 Th\u00e1i B\u00ecnh D\u01b0\u01a1ng \u2013 T\u00e2\u0323p \u0111oa\u0300n Apec<\/li>\n<li>T\u1ed5ng th\u1ea7u thi c\u00f4ng: Vinaconex 2<\/li>\n<li>\u0110\u01a1n v\u1ecb thi\u1ebft k\u1ebf: A-Studio<\/li>\n<li>\u0110\u01a1n v\u1ecb qu\u1ea3n l\u00fd: Wyndham Hotels Group (M\u1ef9)<\/li>\n<li>\u0110\u01a1n v\u1ecb ph\u00e2n ph\u1ed1i:\u00a0<a href=\"https:\/\/danhkhoireal.vn\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><strong>DanhKhoiReal.VN<\/strong><\/a><\/li>\n<li>Ng\u00e2n h\u00e0ng h\u1ed7 tr\u1ee3: OCB &amp; Indovinabank<\/li>\n<li>T\u1ed5ng di\u1ec7n t\u00edch: 4,5ha<\/li>\n<li>Lo\u1ea1i h\u00ecnh: C\u0103n h\u00f4\u0323 condotel<\/li>\n<li>Quy m\u00f4 d\u1ef1 \u00e1n :\u00a0<strong>2.772\u00a0<\/strong>c\u0103n h\u00f4\u0323 Condotel sang tr\u1ecdng<\/li>\n<li>Di\u1ec7n t\u00edch c\u0103n h\u1ed9 : 26m\u00b2 , 31m\u00b2 , 47m\u00b2 , 55m\u00b2<\/li>\n<li>Kh\u1edfi c\u00f4ng d\u1ef1 \u00e1n: Th\u00e1ng 05\/2019<\/li>\n<li>Th\u1eddi gian b\u00e0n giao c\u0103n h\u1ed9: Quy\u0301 3\/2020<\/li>\n<\/ul>\n<p>T\u1ea1i Ph\u1ed1 Bi\u1ec3n\u00a0<strong>M\u0169i N\u00e9 \u2013\u00a0 Phan Thi\u1ebft<\/strong>\u00a0\u0111ang l\u00e0 n\u01a1i t\u1eadp trung kh\u00e1 nhi\u1ec1u d\u1ef1 \u00e1n quy m\u00f4 h\u00e0ng tr\u0103m tri\u1ec7u USD nh\u01b0: Khu du l\u1ecbch th\u01b0\u01a1ng m\u1ea1i d\u1ecbch v\u1ee5 cao c\u1ea5p H\u00e0m Ti\u1ebfn \u2013 M\u0169i N\u00e9 t\u1ea1i Ph\u01b0\u1eddng H\u00e0m Ti\u1ebfn, TP. Phan Thi\u1ebft tr\u00ean di\u1ec7n t\u00edch g\u1ea7n 200 ha c\u00f3 th\u1ec3 thu h\u00fat \u0111\u01b0\u1ee3c kho\u1ea3ng 5,5 tri\u1ec7u kh\u00e1ch du l\u1ecbch\/n\u0103m. D\u1ef1 \u00e1n khu du l\u1ecbch cao c\u1ea5p H\u00f2n R\u01a1m \u2013 M\u0169i N\u00e9 v\u1edbi t\u1ed5ng di\u1ec7n t\u00edch to\u00e0n khu l\u00ean t\u1edbi 86 ha. D\u1ef1 \u00e1n Nova Hills\u00a0 M\u0169i N\u00e9 c\u1ee7a NovaLand v\u00e0\u00a0<strong>Apec Mandala Wyndham M\u0169i N\u00e9<\/strong>\u00a0c\u1ee7a\u00a0<strong>Apec Group<\/strong>\u00a0c\u0169ng l\u00e0 nh\u1eefng d\u1ef1 \u00e1n g\u00f3p ph\u1ea7n t\u1ea1o n\u00ean s\u1ef1 ph\u00e1t tri\u1ec3n v\u01b0\u1ee3t tr\u1ed9i cho M\u0169i N\u00e9 \u2013 Phan Thi\u1ebft.<\/p>\n<div id=\"attachment_4545\" class=\"wp-caption aligncenter\"><a href=\"https:\/\/danhkhoireal.vn\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/can-ho-condotel-apec-mandala-wyndham-mui-ne.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-4545\" title=\"Ph\u1ed1i c\u1ea3nh D\u1ef1 \u00e1n C\u0103n h\u1ed9 Apec Mandala Wyndham Mu\u0303i Ne\u0301D\u1ef1 \u00e1n C\u0103n h\u1ed9 Apec Mandala Mu\u0303i Ne\u0301\" src=\"https:\/\/danhkhoireal.vn\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/can-ho-condotel-apec-mandala-wyndham-mui-ne.jpg\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" srcset=\"https:\/\/danhkhoireal.vn\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/can-ho-condotel-apec-mandala-wyndham-mui-ne.jpg 1200w, https:\/\/danhkhoireal.vn\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/can-ho-condotel-apec-mandala-wyndham-mui-ne-768x432.jpg 768w\" alt=\"Ph\u1ed1i c\u1ea3nh D\u1ef1 \u00e1n C\u0103n h\u1ed9 Apec Mandala Wyndham Mu\u0303i Ne\u0301D\u1ef1 \u00e1n C\u0103n h\u1ed9 Apec Mandala Mu\u0303i Ne\u0301\" width=\"1200\" height=\"675\" aria-describedby=\"caption-attachment-4545\" \/><\/a><\/p>\n<p id=\"caption-attachment-4545\" class=\"wp-caption-text\">Ph\u1ed1i c\u1ea3nh D\u1ef1 \u00e1n C\u0103n h\u1ed9 Apec Mandala Wyndham Mu\u0303i Ne\u0301D\u1ef1 \u00e1n C\u0103n h\u1ed9 Apec Mandala Mu\u0303i Ne\u0301<\/p>\n<\/div>\n<p><strong>\u0110\u01a0N V\u1eca QU\u1ea2N L\u00dd QU\u1ed0C T\u1ebe:<\/strong>\u00a0<strong>Apec Mandala Wyndham Mui Ne<\/strong>\u00a0\u0111\u01b0\u1ee3c qu\u1ea3n l\u00fd b\u1edfi t\u1eadp \u0111o\u00e0n qu\u1ea3n l\u00fd h\u00e0ng \u0111\u1ea7u t\u1ea1i\u00a0<strong>M\u1ef9 \u2013 Wyndham Hotel Group<\/strong>, mang \u0111\u1ebfn nh\u1eefng ti\u00eau chu\u1ea9n ngh\u1ec9 d\u01b0\u1ee1ng \u0111\u1eb3ng c\u1ea5p qu\u1ed1c t\u1ebf, l\u00e0 s\u1ef1 l\u1ef1a ch\u1ecdn ngh\u1ec9 d\u01b0\u1ee1ng h\u00e0ng \u0111\u1ea7u c\u1ee7a du kh\u00e1ch khi \u0111\u1ebfn v\u1edbi B\u00ecnh Thu\u1eadn<\/p>\n<h3><em><strong>\/\/ V\u1eca TR\u00cd\u00a0D\u1ef0 \u00c1N C\u0102N H\u1ed8 APEC MANDALA WYNDHAM M\u0168I N\u00c9<\/strong><\/em><\/h3>\n<p>V\u1ecb tr\u00ed D\u1ef1 \u00e1n\u00a0<strong>Apec Mandala Wyndham Mu\u0303i Ne\u0301\u00a0<\/strong>t\u1ecda l\u1ea1c ngay tr\u00ean \u0111\u01b0\u01a1\u0300ng DT716, thu\u00f4\u0323c \u0111i\u0323a ph\u00e2\u0323n x\u00e3 H\u00f2a Th\u1eafng \u2013 M\u0169i N\u00e9, TP. Phan Thi\u1ebft, t\u1ec9nh B\u00ecnh Thu\u1eadn. H\u1ea1 t\u1ea7ng t\u1ea1i Phan Thi\u1ebft \u2013 B\u00ecnh Thu\u1eadn ng\u00e0y c\u00e0ng ph\u00e1t tri\u1ec3n, v\u1edbi c\u00e1c d\u1ef1 \u00e1n l\u1edbn \u0111\u01b0\u1ee3c tri\u1ec3n khai t\u1ea1i \u0111\u00e2y nh\u01b0: D\u1ef1 \u00e1n m\u1edf r\u1ed9ng s\u00e2n bay Phan Thi\u1ebft v\u1edbi t\u1ed5ng v\u1ed1n \u0111\u1ea7u t\u01b0 kho\u1ea3ng 5.600 t\u1ef7, d\u1ef1 ki\u1ebfn ho\u1ea1t \u0111\u1ed9ng v\u00e0o 2022. Tuy\u1ebfn cao t\u1ed1c V\u0129nh H\u1ea3o \u2013 Phan Thi\u1ebft v\u00e0 tuy\u1ebfn Phan Thi\u1ebft \u2013 D\u1ea7u Gi\u00e2y ch\u00ednh th\u1ee9c kh\u1edfi \u0111\u1ed9ng\u2026 \u0111\u00e3 g\u00f3p ph\u1ea7n t\u1ea1o n\u00ean gi\u00e1 tr\u1ecb cho Ph\u1ed1 bi\u1ec3n Phan Thi\u1ebft.<\/p>\n<div id=\"attachment_4424\" class=\"wp-caption aligncenter\"><a href=\"https:\/\/danhkhoireal.vn\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/vi-tri-du-an-apec-mandala-wyndham-mui-ne.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-4424\" title=\"V\u1ecb tr\u00ed D\u1ef1 \u00e1n C\u0103n h\u1ed9 Condotel Apec Mandala Wyndham Mu\u0303i Ne\u0301\" src=\"https:\/\/danhkhoireal.vn\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/vi-tri-du-an-apec-mandala-wyndham-mui-ne.jpg\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" srcset=\"https:\/\/danhkhoireal.vn\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/vi-tri-du-an-apec-mandala-wyndham-mui-ne.jpg 1200w, https:\/\/danhkhoireal.vn\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/vi-tri-du-an-apec-mandala-wyndham-mui-ne-768x397.jpg 768w\" alt=\"V\u1ecb tr\u00ed D\u1ef1 \u00e1n C\u0103n h\u1ed9 Condotel Apec Mandala Wyndham Mu\u0303i Ne\u0301\" width=\"1200\" height=\"620\" aria-describedby=\"caption-attachment-4424\" \/><\/a><\/p>\n<p id=\"caption-attachment-4424\" class=\"wp-caption-text\">V\u1ecb tr\u00ed D\u1ef1 \u00e1n C\u0103n h\u1ed9 Condotel Apec Mandala Wyndham Mu\u0303i Ne\u0301<\/p>\n<\/div>\n<p><strong>C\u0103n h\u1ed9 Condotel Apec Mandala Wyndham Mu\u0303i Ne\u0301<\/strong>\u00a0s\u1edf h\u1eefu v\u1ecb th\u1ebf \u0111\u1eafc \u0111\u1ecba khi n\u1eb1m ngay m\u1eb7t \u0111\u01b0\u1eddng DT716, cung \u0111\u01b0\u1eddng s\u00e1t b\u1edd bi\u1ec3n nh\u1ea5t \u0111\u01b0a c\u01b0 d\u00e2n \u0111\u1ebfn v\u1edbi s\u00e2n bay Phan Thi\u1ebft, Ga Phan Thi\u1ebft v\u00e0 v\u00e0o trung t\u00e2m th\u00e0nh ph\u1ed1 Phan Thi\u1ebft ch\u1ec9 m\u1ea5t 10 ph\u00fat.<\/p>\n<div id=\"attachment_4547\" class=\"wp-caption aligncenter\"><a href=\"https:\/\/danhkhoireal.vn\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/vi-tri-thuc-te-apec-mandala-wyndham-mui-ne.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-4547\" title=\"V\u1ecb tr\u00ed Th\u1ef1c t\u1ebf c\u1ee7a D\u1ef1 \u00e1n C\u0103n h\u1ed9 Condotel Apec Mandala M\u0169i N\u00e9\" src=\"https:\/\/danhkhoireal.vn\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/vi-tri-thuc-te-apec-mandala-wyndham-mui-ne.jpg\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" srcset=\"https:\/\/danhkhoireal.vn\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/vi-tri-thuc-te-apec-mandala-wyndham-mui-ne.jpg 1200w, https:\/\/danhkhoireal.vn\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/vi-tri-thuc-te-apec-mandala-wyndham-mui-ne-768x543.jpg 768w\" alt=\"V\u1ecb tr\u00ed Th\u1ef1c t\u1ebf c\u1ee7a D\u1ef1 \u00e1n C\u0103n h\u1ed9 Condotel Apec Mandala M\u0169i N\u00e9\" width=\"1200\" height=\"848\" aria-describedby=\"caption-attachment-4547\" \/><\/a><\/p>\n<p id=\"caption-attachment-4547\" class=\"wp-caption-text\">V\u1ecb tr\u00ed Th\u1ef1c t\u1ebf c\u1ee7a D\u1ef1 \u00e1n C\u0103n h\u1ed9 Condotel Apec Mandala M\u0169i N\u00e9<\/p>\n<\/div>\n<p><strong>\u0110\u1ecaA TH\u1ebe T\u1eccA S\u01a0N H\u01af\u1edaNG TH\u1ee6Y:<\/strong>\u00a0<strong>Apec Mandala Wyndham Mui Ne<\/strong>\u00a0v\u1edbi \u0111\u1ecba th\u1ebf t\u1ecda s\u01a1n h\u01b0\u1edbng th\u1ee7y, d\u1ef1a l\u01b0ng v\u00e0o \u0111\u1ed3i c\u00e1t, t\u1ea7m nh\u00ecn h\u01b0\u1edbng ra to\u00e0n c\u1ea3nh bi\u1ec3n M\u0169i N\u00e9, B\u00ecnh Thu\u1eadn. V\u1edbi \u0111\u1ecba th\u1ebf tho\u1ea3i d\u1ea7n h\u01b0\u1edbng ra bi\u1ec3n gi\u00fap h\u1ea7u h\u1ebft c\u00e1c c\u0103n h\u1ed9 h\u01b0\u1edfng t\u1ed1i \u0111a view bi\u1ec3n.<\/p>\n<p><strong>GIAO TH\u00d4NG THU\u1eacN L\u1ee2I H\u1ea0 T\u1ea6NG HO\u00c0N THI\u1ec6N:<\/strong>\u00a0<strong>Apec Mandala Wyndham Mui Ne<\/strong>\u00a0d\u1ec5 d\u00e0ng k\u1ebft n\u1ed1i \u0111\u1ebfn s\u00e2n bay Phan Thi\u1ebft, ga Pha Thi\u1ebft, trung t\u00e2m th\u00e0nh ph\u1ed1 Phan Thi\u1ebft n\u1eb1m c\u1ea1nh tr\u1ee5c \u0111\u01b0\u1eddng qu\u1ed1c l\u1ed9 ch\u1ea1y d\u1ecdc \u0111\u01b0\u1eddng b\u1edd bi\u1ec3n M\u0169i N\u00e9, d\u1ec5 d\u00e0ng k\u1ebft n\u1ed1i th\u1eb3ng t\u1eeb TP. HCM \u0111\u1ebfn khu resort v\u00e0 ti\u1ebfp c\u1eadn \u0111\u1ebfn nh\u1eefng \u0111\u1ecba \u0111i\u1ec3m du l\u1ecbch n\u1ed5i ti\u1ebfng v\u00e0 \u0111i\u1ec3m du l\u1ecbch v\u0103n h\u00f3a h\u1ea5p d\u1eabn t\u1ea1i B\u00ecnh Thu\u1eadn.<\/p>\n<p>H\u01a1n th\u1ebf n\u1eefa, t\u1ecda l\u1ea1c ngay m\u1eb7t ti\u1ec1n \u0111\u01b0\u1eddng DT716 \u2013 M\u1ed9t trong nh\u1eefng cung \u0111\u01b0\u1eddng ven bi\u1ec3n \u0111\u1eb9p nh\u1ea5t c\u1ee7a t\u1ec9nh B\u00ecnh Thu\u1eadn s\u1ebd gi\u00fap c\u01b0 d\u00e2n sinh s\u1ed1ng t\u1ea1i\u00a0<strong>Condotel Apec Mandala Wyndham\u00a0<\/strong>d\u1ec5 d\u00e0ng k\u1ebft n\u1ed1i t\u1edbi nhi\u1ec1u khu v\u1ef1c ti\u1ec7n \u00edch nh\u01b0:<\/p>\n<ul>\n<li>Di chuy\u1ec3n ch\u1ec9 3 ph\u00fat l\u00e0 t\u1edbi L\u00e0ng ch\u00e0i \u2013 M\u0169i N\u00e9<\/li>\n<li>5 ph\u00fat l\u00e0 t\u1edbi v\u1ecbnh H\u00f2n R\u01a1m, su\u1ed1i C\u00f4 Ti\u00ean, \u0110\u1ed3i C\u00e1t V\u00e0ng<\/li>\n<li>Trong t\u01b0\u01a1ng l\u1ea1i vi\u1ec7c k\u1ebft n\u1ed1i t\u1eeb\u00a0<strong>c\u0103n h\u1ed9<\/strong>\u00a0<strong>Apec M\u0169i N\u00e9\u00a0<\/strong>\u0111\u1ebfn s\u00e2n bay Phan Thi\u1ebft ch\u1ec9 m\u1ea5t kho\u1ea3ng 9 ph\u00fat<\/li>\n<li>10 ph\u00fat l\u00e0 t\u1edbi ga Phan Thi\u1ebft, trung t\u00e2m th\u1ecb tr\u1ea5n M\u0169i N\u00e9<\/li>\n<li>D\u1ef1 \u00e1n c\u00e1ch trung t\u00e2m Tp.Phan Thi\u1ebft, cao t\u1ed1c D\u1ea7u Gi\u00e2y- Phan Thi\u1ebft 20 ph\u00fat<\/li>\n<\/ul>\n<div id=\"attachment_4546\" class=\"wp-caption aligncenter\"><a href=\"https:\/\/danhkhoireal.vn\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/lien-ket-vung-apec-mandala-wyndham-mui-ne.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-4546\" title=\"Li\u00ean k\u1ebft v\u00f9ng D\u1ef1 \u00e1n C\u0103n h\u1ed9 Condotel Apec Mandala M\u0169i N\u00e9\" src=\"https:\/\/danhkhoireal.vn\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/lien-ket-vung-apec-mandala-wyndham-mui-ne.jpg\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" srcset=\"https:\/\/danhkhoireal.vn\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/lien-ket-vung-apec-mandala-wyndham-mui-ne.jpg 1200w, https:\/\/danhkhoireal.vn\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/lien-ket-vung-apec-mandala-wyndham-mui-ne-768x543.jpg 768w\" alt=\"Li\u00ean k\u1ebft v\u00f9ng D\u1ef1 \u00e1n C\u0103n h\u1ed9 Condotel Apec Mandala M\u0169i N\u00e9\" width=\"1200\" height=\"848\" aria-describedby=\"caption-attachment-4546\" \/><\/a><\/p>\n<p id=\"caption-attachment-4546\" class=\"wp-caption-text\">Li\u00ean k\u1ebft v\u00f9ng D\u1ef1 \u00e1n C\u0103n h\u1ed9 Condotel Apec Mandala M\u0169i N\u00e9<\/p>\n<\/div>\n<p>Th\u00eam v\u00e0o \u0111\u00f3, d\u1ef1 \u00e1n\u00a0<strong>Apec Mandala Wyndham<\/strong>\u00a0<strong>M\u0169i N\u00e9 Phan Thi\u1ebft\u00a0<\/strong>n\u1eb1m r\u1ea5t g\u1ea7n c\u00e1c \u0111i\u1ec3m vui ch\u01a1i gi\u1ea3i tr\u00ed n\u1ed5i ti\u1ebfng nh\u01b0: Th\u00e1p Posanu, S\u00e2n golf Avani, \u2026 b\u00e3i t\u1eafm tuy\u1ec7t \u0111\u1eb9p, m\u1ecdi ti\u1ec7n \u00edch d\u1ecbch v\u1ee5, th\u01b0\u01a1ng m\u1ea1i, khu trung t\u00e2m h\u00e0nh ch\u00ednh, b\u1ebfn c\u00e0ng, h\u1ec7 th\u1ed1ng tr\u01b0\u1eddng h\u1ecdc, y t\u1ebf, c\u00e1c khu du l\u1ecbch n\u1ed5i ti\u1ebfng\u2026h\u1ee9a h\u1eb9n v\u1ec1 m\u1ed9t cu\u1ed9c s\u1ed1ng ph\u1ed3n vinh, th\u1ecbnh v\u01b0\u1ee3ng.<\/p>\n<h6><em><strong>\/\/\u00a0C\u01a0 S\u1ede H\u1ea0 T\u1ea6NG \u2013 TI\u1ec0M N\u0102NG B\u1ea4T \u0110\u1ed8NG S\u1ea2N M\u0168I N\u00c9 PH\u00c1T TRI\u1ec2N<\/strong><\/em><\/h6>\n<p>\u0110\u1eb7c bi\u1ec7t, h\u1ea1 t\u1ea7ng giao th\u00f4ng c\u1ee7a Phan Thi\u1ebft \u2013 B\u00ecnh Thu\u1eadn ng\u00e0y c\u00e0ng \u0111\u1ed3ng b\u1ed9, c\u00e1c d\u1ef1 \u00e1n tr\u1ecdng \u0111i\u1ec3m nh\u01b0: D\u1ef1 \u00e1n s\u00e2n bay Phan Thi\u1ebft, Tuy\u1ebfn cao t\u1ed1c V\u0129nh H\u1ea3o \u2013 Phan Thi\u1ebft v\u00e0 tuy\u1ebfn Phan Thi\u1ebft \u2013 D\u1ea7u Gi\u00e2y ch\u00ednh th\u1ee9c kh\u1edfi \u0111\u1ed9ng\u2026tuy\u1ebfn\u00a0Cao t\u1ed1c D\u1ea7u Gi\u00e2y \u2013 Phan Thi\u1ebft\u00a0s\u1eafp s\u1eeda tri\u1ec3n khai s\u1ebd r\u00fat ng\u1eafn th\u1eddi gian di chuy\u1ec3n \u0111\u00e1ng k\u1ec3. C\u1ee5 th\u1ec3, qu\u00fd kh\u00e1ch ch\u1ec9 m\u1ea5t kho\u1ea3ng t\u1ea7m 2 ti\u1ebfng \u0111\u1ed3ng h\u1ed3 \u0111\u1ec3 k\u1ebft n\u1ed1i t\u1eeb Tp.HCM \u2013 Phan Thi\u1ebft, Nha Trang \u2013 Phan Thi\u1ebft v\u00e0 \u0110\u00e0 L\u1ea1t \u2013 Phan Thi\u1ebft\u2026Khi c\u00e1c d\u1ef1 \u00e1n n\u00e0y \u0111i v\u00e0o ho\u00e0n thi\u1ec7n s\u1ebd thu h\u00fat l\u01b0\u1ee3ng kh\u00e1ch du l\u1ecbch trong v\u00e0 ngo\u00e0i n\u01b0\u1edbc \u0111\u1ebfn v\u1edbi M\u0169i N\u00e9 nhi\u1ec1u h\u01a1n s\u1ebd th\u00fac \u0111\u1ea9y c\u00e1c ng\u00e0nh ngh\u1ec1 ph\u00e1t tri\u1ec3n, nhu c\u1ea7u l\u01b0u tr\u00fa, ngh\u1ec9 d\u01b0\u1ee1ng, d\u1ecbch v\u1ee5 ti\u1ec7n \u00edch l\u00e0 r\u1ea5t l\u1edbn.\u00a0<strong>D\u1ef1 \u00e1n<\/strong>\u00a0<strong>Condotel Apec Mandala Wyndham\u00a0<\/strong>ra \u0111\u1eddi \u0111\u00f3n \u0111\u1ea7u xu h\u01b0\u1edbng, h\u1ee9a h\u1eb9n ti\u1ec1m n\u0103ng gia t\u0103ng gi\u00e1 tr\u1ecb l\u1edbn trong t\u01b0\u01a1ng lai g\u1ea7n.<\/p>\n<p><strong>D\u1ef1 \u00e1n m\u1edf r\u1ed9ng s\u00e2n bay Phan Thi\u1ebft v\u1edbi t\u1ed5ng v\u1ed1n \u0111\u1ea7u t\u01b0 l\u00ean \u0111\u1ebfn 10.000 t\u1ef7:\u00a0<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>V\u1eeba qua, Th\u1ee7 t\u01b0\u1edbng \u0111\u00e3 \u0111\u1ed3ng \u00fd \u0111i\u1ec1u ch\u1ec9nh quy m\u00f4 c\u1ee7a s\u00e2n bay Phan Thi\u1ebft t\u1eeb h\u01a1n 5.000 t\u1ef7 l\u00ean h\u01a1n 10.000 t\u1ef7 \u0111\u1ed3ng. Bi\u1ebfn s\u00e2n bay n\u00e0y th\u00e0nh m\u1ed9t trong 3 s\u00e2n bay quy m\u00f4 nh\u1ea5t mi\u1ec1n Trung, ch\u1ec9 sau s\u00e2n bay Cam Ranh v\u00e0 \u0110\u00e0 N\u1eb5ng.<\/li>\n<li>C\u00f3 s\u00e2n bay Phan Thi\u1ebft, kh\u00e1ch du l\u1ecbch t\u1eeb Tp.HCM ch\u1ec9 m\u1ea5t kho\u1ea3ng 30 ph\u00fat \u0111\u1ec3 \u0111\u1ebfn v\u1edbi ph\u1ed1 bi\u1ec3n thay v\u00ec ph\u1ea3i ch\u1ea1y 3-4 ti\u1ebfng qua cao t\u1ed1c d\u1ecbp cu\u1ed1i tu\u1ea7n.<\/li>\n<li>\u0110\u1eb7c bi\u1ec7t, c\u00f4ng tr\u00ecnh n\u00e0y s\u1ebd gi\u00fap th\u00e0nh ph\u1ed1 n\u00e0y thu h\u00fat \u0111\u01b0\u1ee3c c\u00e1c kh\u00e1ch h\u00e0ng ph\u00eda B\u1eafc. Thay v\u00ec ph\u1ea3i \u0111i chuy\u1ebfn bay v\u00e0o Tp.HCM, r\u1ed3i ch\u1ea1y xe kh\u00e1ch xu\u1ed1ng Phan Thi\u1ebft, th\u00ec c\u00f3 s\u00e2n bay c\u00e1c kh\u00e1ch ph\u00eda B\u1eafc ch\u1ec9 m\u1ea5t h\u01a1n 1 ti\u1ebfng cho h\u00e0nh tr\u00ecnh n\u00e0y.<\/li>\n<\/ul>\n<div id=\"attachment_4441\" class=\"wp-caption aligncenter\"><a href=\"https:\/\/danhkhoireal.vn\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/du-an-mo-rong-san-bay-phan-thiet.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-4441\" title=\"D\u1ef1 \u00e1n m\u1edf r\u1ed9ng s\u00e2n bay Phan Thi\u1ebft v\u1edbi t\u1ed5ng v\u1ed1n \u0111\u1ea7u t\u01b0 l\u00ean \u0111\u1ebfn 10.000 t\u1ef7\" src=\"https:\/\/danhkhoireal.vn\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/du-an-mo-rong-san-bay-phan-thiet.jpg\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" srcset=\"https:\/\/danhkhoireal.vn\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/du-an-mo-rong-san-bay-phan-thiet.jpg 1200w, https:\/\/danhkhoireal.vn\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/du-an-mo-rong-san-bay-phan-thiet-768x367.jpg 768w\" alt=\"D\u1ef1 \u00e1n m\u1edf r\u1ed9ng s\u00e2n bay Phan Thi\u1ebft v\u1edbi t\u1ed5ng v\u1ed1n \u0111\u1ea7u t\u01b0 l\u00ean \u0111\u1ebfn 10.000 t\u1ef7\" width=\"1200\" height=\"574\" aria-describedby=\"caption-attachment-4441\" \/><\/a><\/p>\n<p id=\"caption-attachment-4441\" class=\"wp-caption-text\">D\u1ef1 \u00e1n m\u1edf r\u1ed9ng s\u00e2n bay Phan Thi\u1ebft v\u1edbi t\u1ed5ng v\u1ed1n \u0111\u1ea7u t\u01b0 l\u00ean \u0111\u1ebfn 10.000 t\u1ef7<\/p>\n<\/div>\n<p><strong>Cao t\u1ed1c V\u0129nh H\u1ea3o \u2013 Phan Thi\u1ebft<\/strong><\/p>\n<p>D\u1ef1 \u00e1n x\u00e2y d\u1ef1ng \u0111\u01b0\u1eddng b\u1ed9 cao t\u1ed1c \u0111o\u1ea1n V\u0129nh H\u1ea3o \u2013 Phan Thi\u1ebft l\u00e0 d\u1ef1 \u00e1n th\u00e0nh ph\u1ea7n trong d\u1ef1 \u00e1n x\u00e2y d\u1ef1ng \u0111\u01b0\u1eddng b\u1ed9 cao t\u1ed1c tr\u00ean tuy\u1ebfn B\u1eafc \u2013 Nam ph\u00eda \u0110\u00f4ng, giai \u0111o\u1ea1n 2017-2020. D\u1ef1 \u00e1n \u0111i qua hai huy\u1ec7n Tuy Phong v\u00e0 H\u00e0m Thu\u1eadn Nam (B\u00ecnh Thu\u1eadn) v\u1edbi t\u1ed5ng chi\u1ec1u d\u00e0i kho\u1ea3ng 101 km. Ngu\u1ed3n v\u1ed1n \u0111\u1ea7u t\u01b0 x\u00e2y d\u1ef1ng d\u1ef1 \u00e1n h\u01a1n 8.000 t\u1ec9 \u0111\u1ed3ng, g\u1ed3m ti\u1ec1n gi\u1ea3i ph\u00f3ng m\u1eb7t b\u1eb1ng v\u00e0 kinh ph\u00ed x\u00e2y d\u1ef1ng.<\/p>\n<div id=\"attachment_4442\" class=\"wp-caption aligncenter\"><a href=\"https:\/\/danhkhoireal.vn\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/cao-toc-phan-thiet-vinh-hao.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-4442\" title=\"Cao t\u1ed1c V\u0129nh H\u1ea3o - Phan Thi\u1ebft\" src=\"https:\/\/danhkhoireal.vn\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/cao-toc-phan-thiet-vinh-hao.jpg\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" srcset=\"https:\/\/danhkhoireal.vn\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/cao-toc-phan-thiet-vinh-hao.jpg 1200w, https:\/\/danhkhoireal.vn\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/cao-toc-phan-thiet-vinh-hao-768x432.jpg 768w\" alt=\"Cao t\u1ed1c V\u0129nh H\u1ea3o - Phan Thi\u1ebft\" width=\"1200\" height=\"675\" aria-describedby=\"caption-attachment-4442\" \/><\/a><\/p>\n<p id=\"caption-attachment-4442\" class=\"wp-caption-text\">Cao t\u1ed1c V\u0129nh H\u1ea3o \u2013 Phan Thi\u1ebft<\/p>\n<\/div>\n<p><strong>Cao t\u1ed1c Phan Thi\u1ebft \u2013 D\u1ea7u Gi\u00e2y<\/strong><\/p>\n<p>Theo th\u00f4ng tin m\u1edbi nh\u1ea5t, \u0111\u01b0\u1eddng cao t\u1ed1c Phan Thi\u1ebft \u2013 D\u1ea7u Gi\u00e2y s\u1ebd \u0111\u01b0\u1ee3c kh\u1edfi c\u00f4ng v\u00e0o Th\u00e1ng 7\/2020, x\u00e2y d\u1ef1ng theo ti\u00eau chu\u1ea9n \u0111\u01b0\u1eddng cao t\u1ed1c lo\u1ea1i A, v\u1eadn t\u1ed1c thi\u1ebft k\u1ebf l\u00e0 120km\/h, quy m\u00f4 6 l\u00e0n xe.<\/p>\n<p>\u0110i\u1ec3m \u0111\u1ea7u cao t\u1ed1c n\u1eb1m tr\u00ean tuy\u1ebfn \u0111\u01b0\u1eddng t\u1eeb QL1A \u0111i M\u1ef9 Th\u1ea1nh (c\u00e1ch qu\u1ed1c l\u1ed9 1 kho\u1ea3ng 2,6km); \u0111i\u1ec3m cu\u1ed1i k\u1ebft n\u1ed1i v\u1edbi tuy\u1ebfn \u0111\u01b0\u1eddng cao t\u1ed1c th\u00e0nh ph\u1ed1 H\u1ed3 Ch\u00ed Minh \u2013 Long th\u00e0nh \u2013 D\u1ea7u Gi\u00e2y t\u1ea1i kho\u1ea3ng Km43+125. Chi\u1ec1u d\u00e0i tuy\u1ebfn kho\u1ea3ng 99km (\u0111o\u1ea1n qua B\u00ecnh Thu\u1eadn d\u00e0i kho\u1ea3ng 47,5km, \u0111o\u1ea1n qua \u0110\u1ed3ng Nai d\u00e0i 51,5km).<\/p>\n<div id=\"attachment_4443\" class=\"wp-caption aligncenter\"><a href=\"https:\/\/danhkhoireal.vn\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/cao-toc-dau-day-phan-thiet.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-4443\" title=\"Cao t\u1ed1c Phan Thi\u1ebft - D\u1ea7u Gi\u00e2y\" src=\"https:\/\/danhkhoireal.vn\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/cao-toc-dau-day-phan-thiet.jpg\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" srcset=\"https:\/\/danhkhoireal.vn\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/cao-toc-dau-day-phan-thiet.jpg 1200w, https:\/\/danhkhoireal.vn\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/cao-toc-dau-day-phan-thiet-768x398.jpg 768w\" alt=\"Cao t\u1ed1c Phan Thi\u1ebft - D\u1ea7u Gi\u00e2y\" width=\"1200\" height=\"622\" aria-describedby=\"caption-attachment-4443\" \/><\/a><\/p>\n<p id=\"caption-attachment-4443\" class=\"wp-caption-text\">Cao t\u1ed1c Phan Thi\u1ebft \u2013 D\u1ea7u Gi\u00e2y<\/p>\n<\/div>\n<p><strong>Tuy\u1ebfn t\u00e0u l\u1eeda 5 sao S\u00e0i G\u00f2n \u2013 Phan Thi\u1ebft<\/strong><\/p>\n<p>C\u00f4ng ty CP V\u1eadn t\u1ea3i \u0110\u01b0\u1eddng s\u1eaft S\u00e0i G\u00f2n \u0111\u00e3 cho ra \u0111\u1eddi chuy\u1ebfn t\u00e0u 5 sao \u0111i t\u1eeb Tp.HCM \u2013 Phan Thi\u1ebft. \u0110\u01b0\u1ee3c bi\u1ebft, \u0111o\u00e0n t\u00e0u gi\u01b0\u1eddng n\u1eb1m ch\u1eb7ng TP.HCM \u2013 Phan Thi\u1ebft kh\u1edfi h\u00e0nh t\u1ea1i ga S\u00e0i G\u00f2n (TP.HCM) \u0111\u1ebfn Phan Thi\u1ebft ch\u1ec9 ch\u01b0a \u0111\u1ea7y 4 ti\u1ebfng. C\u00e1c ga \u0111\u00f3n, tr\u1ea3 h\u00e0nh kh\u00e1ch trong h\u00e0nh tr\u00ecnh g\u1ed3m: S\u00e0i G\u00f2n, D\u0129 An, Bi\u00ean H\u00f2a, B\u00ecnh Thu\u1eadn, Phan Thi\u1ebft.<\/p>\n<div id=\"attachment_4444\" class=\"wp-caption aligncenter\"><a href=\"https:\/\/danhkhoireal.vn\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/tuyen-tau-lua-5-sao-sai-gon-phan-thiet.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-4444\" title=\"Tuy\u1ebfn t\u00e0u l\u1eeda 5 sao S\u00e0i G\u00f2n \u2013 Phan Thi\u1ebft\" src=\"https:\/\/danhkhoireal.vn\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/tuyen-tau-lua-5-sao-sai-gon-phan-thiet.jpg\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" srcset=\"https:\/\/danhkhoireal.vn\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/tuyen-tau-lua-5-sao-sai-gon-phan-thiet.jpg 1200w, https:\/\/danhkhoireal.vn\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/tuyen-tau-lua-5-sao-sai-gon-phan-thiet-768x432.jpg 768w\" alt=\"Tuy\u1ebfn t\u00e0u l\u1eeda 5 sao S\u00e0i G\u00f2n \u2013 Phan Thi\u1ebft\" width=\"1200\" height=\"675\" aria-describedby=\"caption-attachment-4444\" \/><\/a><\/p>\n<p id=\"caption-attachment-4444\" class=\"wp-caption-text\">Tuy\u1ebfn t\u00e0u l\u1eeda 5 sao S\u00e0i G\u00f2n \u2013 Phan Thi\u1ebft<\/p>\n<\/div>\n<h4><em><strong>\/\/ TI\u1ec6N \u00cdCH C\u1ee6A\u00a0D\u1ef0 \u00c1N C\u0102N H\u1ed8 CONDOTEL APEC MANDALA WYNDHAM M\u0168I N\u00c9<\/strong><\/em><\/h4>\n<p><strong>C\u0103n h\u1ed9 Apec Mandala Wyndham M\u0169i N\u00e9<\/strong>\u00a0\u0111\u01b0\u1ee3c ch\u00fang t\u00f4i\u00a0<strong>T\u1eadp \u0111o\u00e0n Apec Group<\/strong>\u00a0\u0111\u1ea7u t\u01b0 ti\u1ec7n t\u00edch \u0111\u1ea1t chu\u1ea9n\u00a0<strong>5Sao\u00a0<\/strong>nh\u01b0<strong>:\u00a0<\/strong>Sky Bar h\u1ea1ng sang, trung t\u00e2m th\u01b0\u01a1ng m\u1ea1i Apec Center chu\u1ea9n Qu\u1ed1c T\u1ebf, nh\u00e0 h\u00e0ng phong c\u00e1ch \u00c1 \u2013 \u00c2u,C\u00e0 ph\u00ea S\u00e2n th\u01b0\u1ee3ng, Gym \u2013 Spa cao c\u1ea5p, khu h\u1ed3 b\u01a1i tr\u00e0n b\u1edd chu\u1ea9n Olympic, khu C\u00f4ng vi\u00ean n\u01b0\u1edbc tuy\u1ec7t \u0111\u1eb9p,\u2026.<\/p>\n<div id=\"attachment_4640\" class=\"wp-caption aligncenter\"><a href=\"https:\/\/danhkhoireal.vn\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/tien-ich-cao-cap-apec-mandala-wyndham-mui-ne.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-4640\" title=\"8 L\u00fd do n\u00ean mua C\u0103n h\u1ed9 Apec Mandala M\u0169i N\u00e9\" src=\"https:\/\/danhkhoireal.vn\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/tien-ich-cao-cap-apec-mandala-wyndham-mui-ne.jpg\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" srcset=\"https:\/\/danhkhoireal.vn\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/tien-ich-cao-cap-apec-mandala-wyndham-mui-ne.jpg 1200w, https:\/\/danhkhoireal.vn\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/tien-ich-cao-cap-apec-mandala-wyndham-mui-ne-768x520.jpg 768w\" alt=\"8 L\u00fd do n\u00ean mua C\u0103n h\u1ed9 Apec Mandala M\u0169i N\u00e9\" width=\"1200\" height=\"812\" aria-describedby=\"caption-attachment-4640\" \/><\/a><\/p>\n<p id=\"caption-attachment-4640\" class=\"wp-caption-text\">8 L\u00fd do n\u00ean mua C\u0103n h\u1ed9 Apec Mandala M\u0169i N\u00e9<\/p>\n<\/div>\n<p>B\u1ea1n s\u1ebd \u0111\u01b0\u1ee3c t\u1eadn h\u01b0\u1edfng v\u00e0 c\u1ea3m nh\u1eadn tr\u1ecdn v\u1eb9n c\u1ea3m gi\u00e1c th\u01b0 gi\u00e3n v\u1edbi kh\u00f4ng gian v\u1edbi h\u01a1n\u00a0<strong>30 ti\u1ec7n \u00edch\u00a0<\/strong>\u00a0c\u1ee7a\u00a0<strong>Apec Mandala M\u0169i N\u00e9<\/strong>. C\u00e1c ti\u1ec7n \u00edch cao c\u1ea5p ti\u00eau bi\u1ec3u nh\u01b0<strong>:\u00a0<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li><strong>Trung t\u00e2m th\u01b0\u01a1ng m\u1ea1i\u00a0<\/strong>\u2013 Apec Center, h\u1ec7 th\u1ed1ng nh\u00e0 h\u00e0ng phong c\u00e1ch \u00c1 \u2013 \u00c2u mang \u0111\u1ebfn kh\u00f4ng gian \u1ea9m th\u1ef1c \u0111a d\u1ea1ng<\/li>\n<li>Sky Bar h\u1ea1ng sang, Bar caf\u00e9 s\u00e2n th\u01b0\u1ee3ng v\u1edbi t\u1ea7m nh\u00ecn view \u1ea5n t\u01b0\u1ee3ng<\/li>\n<li>B\u1ec3 b\u01a1i v\u00f4 c\u1ef1c tr\u00ean cao, khu h\u1ed3 b\u01a1i tr\u00e0n b\u1edd \u0111\u01b0\u1ee3c b\u1ed1 tr\u00ed nhi\u1ec1u h\u00e0ng gh\u1ebf ngh\u1ec9 v\u00e0 h\u1ec7 th\u1ed1ng c\u00e2y xanh \u0111i\u1ec1u h\u00f2a kh\u00f4ng kh\u00ed<\/li>\n<li>Khu c\u00f4ng vi\u00ean n\u01b0\u1edbc tuy\u1ec7t \u0111\u1eb9p<\/li>\n<li>Khu vui ch\u01a1i tr\u1ebb em<\/li>\n<li>D\u1ef1 \u00e1n\u00a0<strong>c\u0103n h\u1ed9<\/strong>\u00a0<strong>Apec M\u0169i N\u00e9\u00a0<\/strong>r\u1ea5t ch\u00fa tr\u1ecdng \u0111\u1ea7u t\u01b0, d\u00e0nh nhi\u1ec1u di\u1ec7n t\u00edch thi\u1ebft k\u1ebf c\u00e1c s\u00e2n t\u1eadp ngo\u00e0i tr\u1eddi nh\u01b0 tennis, golf, b\u00f3ng \u0111\u00e1, ph\u00f2ng t\u1eadp gym \u2013 spa trong v\u1edbi m\u1ee5c \u0111\u00edch ph\u1ee5c v\u1ee5 nhu c\u1ea7u r\u00e8n luy\u1ec7n s\u1ee9c kh\u1ecfe, th\u01b0 gi\u00e3n d\u00e0nh cho du kh\u00e1ch khi \u0111\u1ebfn ngh\u1ec9 d\u01b0\u1ee1ng c\u00f4ng t\u00e1c t\u1ea1i \u0111\u00e2y<\/li>\n<\/ul>\n<div id=\"attachment_4425\" class=\"wp-caption aligncenter\"><a href=\"https:\/\/danhkhoireal.vn\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/tien-ich-noi-khu-du-an-apec-mandala-wyndham-mui-ne.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-4425\" title=\"Ti\u1ec7n \u00edch N\u1ed9i khu C\u0103n h\u1ed9 Condotel Apec Mandala Wyndham Mu\u0303i Ne\u0301\" src=\"https:\/\/danhkhoireal.vn\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/tien-ich-noi-khu-du-an-apec-mandala-wyndham-mui-ne.jpg\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" srcset=\"https:\/\/danhkhoireal.vn\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/tien-ich-noi-khu-du-an-apec-mandala-wyndham-mui-ne.jpg 1200w, https:\/\/danhkhoireal.vn\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/tien-ich-noi-khu-du-an-apec-mandala-wyndham-mui-ne-768x370.jpg 768w\" alt=\"Ti\u1ec7n \u00edch N\u1ed9i khu C\u0103n h\u1ed9 Condotel Apec Mandala Wyndham Mu\u0303i Ne\u0301\" width=\"1200\" height=\"578\" aria-describedby=\"caption-attachment-4425\" \/><\/a><\/p>\n<p id=\"caption-attachment-4425\" class=\"wp-caption-text\">Ti\u1ec7n \u00edch N\u1ed9i khu C\u0103n h\u1ed9 Condotel Apec Mandala Wyndham Mu\u0303i Ne\u0301<\/p>\n<\/div>\n<p><strong>+ H\u1ed3 b\u01a1i:<\/strong>\u00a0\u0110\u00e2y l\u00e0 \u0111i\u1ec3m n\u1ed5i b\u1eadt n\u1ed5i b\u1eadt nh\u1ea5t, g\u00f3p ph\u1ea7n gi\u00fap D\u1ef1 \u00e1n\u00a0<strong>Apec Mandala Wyndham Mu\u0303i Ne\u0301 Phan Thi\u1ebft<\/strong>\u00a0ghi \u0111i\u1ec3m c\u1ed9ng \u1edf m\u1eaft ng\u01b0\u1eddi mua c\u0103n h\u1ed9 ngh\u1ec9 d\u01b0\u1ee1ng. V\u1edbi di\u1ec7n t\u00edch l\u1edbn v\u00e0 t\u1ea7m view tr\u1ef1c di\u1ec7n Bi\u1ec3n c\u1ee7a c\u0103n h\u1ed9 condotel n\u00ean g\u00e2y \u0111\u01b0\u1ee3c s\u1ef1 ch\u00fa \u00fd l\u1edbn \u0111\u1ec3 kh\u00e1ch h\u00e0ng l\u1ef1a ch\u1ecdn mua Apec Mandala Wyndham Mu\u0303i Ne\u0301. B\u00ean c\u1ea1nh \u0111\u00f3, n\u01a1i \u0111\u00e2y c\u00f2n \u0111\u01b0\u1ee3c b\u1ed1 tr\u00ed nhi\u1ec1u h\u00e0ng gh\u1ebf ngh\u1ec9 v\u00e0 h\u1ec7 th\u1ed1ng c\u00e2y xanh.<\/p>\n<div id=\"attachment_4433\" class=\"wp-caption aligncenter\"><a href=\"https:\/\/danhkhoireal.vn\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/ho-boi-du-an-apec-mandala-wyndham-mui-ne.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-4433\" title=\"H\u1ed3 b\u01a1i C\u0103n h\u1ed9 Apec Mandala Wyndham Mu\u0303i Ne\u0301\" src=\"https:\/\/danhkhoireal.vn\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/ho-boi-du-an-apec-mandala-wyndham-mui-ne.jpg\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" srcset=\"https:\/\/danhkhoireal.vn\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/ho-boi-du-an-apec-mandala-wyndham-mui-ne.jpg 1200w, https:\/\/danhkhoireal.vn\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/ho-boi-du-an-apec-mandala-wyndham-mui-ne-768x432.jpg 768w\" alt=\"H\u1ed3 b\u01a1i C\u0103n h\u1ed9 Apec Mandala Wyndham Mu\u0303i Ne\u0301\" width=\"1200\" height=\"675\" aria-describedby=\"caption-attachment-4433\" \/><\/a><\/p>\n<p id=\"caption-attachment-4433\" class=\"wp-caption-text\">H\u1ed3 b\u01a1i C\u0103n h\u1ed9 Apec Mandala Wyndham Mu\u0303i Ne\u0301<\/p>\n<\/div>\n<p><strong>+ Ti\u1ec7n \u00edch n\u1ed9i khu cao c\u1ea5p:<\/strong>\u00a0\u0110\u01b0\u1ee3c \u0111\u1ea7u t\u01b0 trang b\u1ecb kh\u00e1 nhi\u1ec1u ti\u1ec7n \u00edch nh\u01b0 b\u01a1i l\u1ed9i, tennis, golf, b\u00f3ng \u0111\u00e1,\u2026 Trong M\u1ed9t kh\u00f4ng gian \u1edf l\u00e0nh, tho\u00e1ng \u0111\u00e3ng. V\u1edbi m\u1ee5c \u0111\u00edch ph\u1ee5c v\u1ee5 nhu c\u1ea7u r\u00e8n luy\u1ec7n s\u1ee9c kh\u1ecfe, th\u01b0 gi\u00e3n d\u00e0nh cho du kh\u00e1ch khi \u0111\u1ebfn ngh\u1ec9 d\u01b0\u1ee1ng c\u00f4ng t\u00e1c cho\u00a0<strong>Apec Mandala Wyndham Mu\u0303i Ne\u0301<\/strong><\/p>\n<div id=\"attachment_4432\" class=\"wp-caption aligncenter\"><a href=\"https:\/\/danhkhoireal.vn\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/noi-khu-du-an-apec-mandala-wyndham-mui-ne.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-4432\" title=\"N\u1ed9i khu C\u0103n h\u1ed9 Condotel Apec Mandala Wyndham Mu\u0303i Ne\u0301\" src=\"https:\/\/danhkhoireal.vn\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/noi-khu-du-an-apec-mandala-wyndham-mui-ne.jpg\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" srcset=\"https:\/\/danhkhoireal.vn\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/noi-khu-du-an-apec-mandala-wyndham-mui-ne.jpg 1200w, https:\/\/danhkhoireal.vn\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/noi-khu-du-an-apec-mandala-wyndham-mui-ne-768x432.jpg 768w\" alt=\"N\u1ed9i khu C\u0103n h\u1ed9 Condotel Apec Mandala Wyndham Mu\u0303i Ne\u0301\" width=\"1200\" height=\"675\" aria-describedby=\"caption-attachment-4432\" \/><\/a><\/p>\n<p id=\"caption-attachment-4432\" class=\"wp-caption-text\">N\u1ed9i khu C\u0103n h\u1ed9 Condotel Apec Mandala Wyndham Mu\u0303i Ne\u0301<\/p>\n<\/div>\n<p><strong>+ C\u00f4ng vi\u00ean n\u01b0\u1edbc:<\/strong>\u00a0ch\u1ee7 \u0111\u1ea7u t\u01b0 \u0111\u00e3 quy m\u00f4, bi\u1ebfn c\u00f4ng vi\u00ean c\u00e2y xanh n\u1ed9i khu tr\u1edf th\u00e0nh M\u1ed9t l\u00e1 ph\u1ed5i xanh v\u1edbi h\u1ec7 th\u1ed1ng c\u00e2y xanh v\u00e0 th\u1ea3m th\u1ef1c v\u1eadt v\u00f4 c\u00f9ng \u0111a d\u1ea1ng. \u0110i\u1ec1u n\u00e0y nh\u1eb1m mang l\u1ea1i cho du kh\u00e1ch M\u1ed9t tr\u1ea3i nghi\u1ec7m trong l\u00e0nh, d\u1ec5 ch\u1ecbu.<\/p>\n<div id=\"attachment_4427\" class=\"wp-caption aligncenter\"><a href=\"https:\/\/danhkhoireal.vn\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/cong-vien-nuoc-apec-mandala-wyndham-mui-ne.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-4427\" title=\"Khu C\u00f4ng vi\u00ean n\u01b0\u1edbc t\u1ea1i Apec Mandala Wyndham Mu\u0303i Ne\u0301\" src=\"https:\/\/danhkhoireal.vn\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/cong-vien-nuoc-apec-mandala-wyndham-mui-ne.jpg\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" srcset=\"https:\/\/danhkhoireal.vn\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/cong-vien-nuoc-apec-mandala-wyndham-mui-ne.jpg 1200w, https:\/\/danhkhoireal.vn\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/cong-vien-nuoc-apec-mandala-wyndham-mui-ne-768x432.jpg 768w\" alt=\"Khu C\u00f4ng vi\u00ean n\u01b0\u1edbc t\u1ea1i Apec Mandala Wyndham Mu\u0303i Ne\u0301\" width=\"1200\" height=\"675\" aria-describedby=\"caption-attachment-4427\" \/><\/a><\/p>\n<p id=\"caption-attachment-4427\" class=\"wp-caption-text\">Khu C\u00f4ng vi\u00ean n\u01b0\u1edbc t\u1ea1i Apec Mandala Wyndham Mu\u0303i Ne\u0301<\/p>\n<\/div>\n<h5><em><strong>\/\/ THI\u1ebeT K\u1ebe\u00a0D\u1ef0 \u00c1N C\u0102N H\u1ed8 APEC MANDALA WYNDHAM M\u0168I N\u00c9<\/strong><\/em><\/h5>\n<p>\u0110\u01b0\u1ee3c thi\u1ebft k\u1ebf \u0111\u1eb7c bi\u1ec7t \u1edf v\u1ecb tr\u00ed tr\u00ean cao v\u1edbi t\u1ea7m nh\u00ecn h\u01b0\u1edbng ra bi\u1ec3n, b\u1ec3 b\u01a1i v\u00f4 c\u1ef1c t\u1ea1i\u00a0<strong>Apec Mandala Wyndham Mu\u0303i Ne\u0301 Phan Thi\u1ebft B\u00ecnh Thu\u1eadn<\/strong>\u00a0s\u1ebd \u201cth\u00e2u v\u1ec1\u201d cho du kh\u00e1ch m\u1ed9t t\u1ea7m nh\u00ecn v\u00f4 t\u1eadn v\u1edbi tr\u1eddi \u2013 bi\u1ec3n xanh b\u1ea1t ng\u00e0n. \u0110\u1eafm m\u00ecnh trong kh\u00f4ng gian l\u00fd t\u01b0\u1edfng n\u00e0y du kh\u00e1ch s\u1ebd c\u00f3 c\u1ea3m gi\u00e1c m\u00ecnh \u0111ang \u201cl\u1ea1c tr\u00f4i\u201d gi\u1eefa v\u00f9ng bi\u1ec3n xanh bao la v\u00e0 l\u01a1 l\u1eedng gi\u1eefa l\u01b0ng ch\u1eebng tr\u1eddi<\/p>\n<div id=\"attachment_4548\" class=\"wp-caption aligncenter\"><a href=\"https:\/\/danhkhoireal.vn\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/thiet-ke-apec-mandala-wyndham-mui-ne.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-4548\" title=\"Ki\u1ebfn tr\u00fac D\u1ef1 \u00e1n C\u0103n h\u1ed9 Condotel Apec Mandala M\u0169i N\u00e9\" src=\"https:\/\/danhkhoireal.vn\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/thiet-ke-apec-mandala-wyndham-mui-ne.jpg\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" srcset=\"https:\/\/danhkhoireal.vn\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/thiet-ke-apec-mandala-wyndham-mui-ne.jpg 1200w, https:\/\/danhkhoireal.vn\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/thiet-ke-apec-mandala-wyndham-mui-ne-768x543.jpg 768w\" alt=\"Ki\u1ebfn tr\u00fac D\u1ef1 \u00e1n C\u0103n h\u1ed9 Condotel Apec Mandala M\u0169i N\u00e9\" width=\"1200\" height=\"848\" aria-describedby=\"caption-attachment-4548\" \/><\/a><\/p>\n<p id=\"caption-attachment-4548\" class=\"wp-caption-text\">Ki\u1ebfn tr\u00fac D\u1ef1 \u00e1n C\u0103n h\u1ed9 Condotel Apec Mandala M\u0169i N\u00e9<\/p>\n<\/div>\n<p><strong>C\u1ea2M H\u1ee8NG KI\u1ebeN TR\u00daC TH\u00c1P CH\u00c0M POSHAN\u01af:<\/strong>\u00a0Ki\u1ebfn tr\u00fac m\u00e1i 2 kh\u1ed1i t\u00f2a condotel gi\u1eadt c\u1ea5p theo \u0111\u1ed9 d\u1ed1c \u0111\u1ecba h\u00ecnh l\u1ea5y c\u1ea3m h\u1ee9ng t\u1eeb th\u00e1p Ch\u00e0m Poshan\u01b0 \u2013 tinh hoa ki\u1ebfn tr\u00fac c\u1ee7a ng\u01b0\u1eddi Ch\u0103m. Nh\u1eefng n\u00e9t ki\u1ebfn tr\u00fac v\u0103n h\u00f3a Ch\u0103m Pa gi\u00e0u b\u1ea3n s\u1eafc c\u0169ng t\u1ea1o th\u00eam nh\u1eefng \u0111i\u1ec3m nh\u1ea5n c\u1ea3nh quan, t\u1ea1o th\u00eam n\u00e9t ch\u1ea5m ph\u00e1 cho b\u1ee9c tranh thi\u00ean nhi\u00ean t\u1ed5ng h\u00f2a v\u1ebb \u0111\u1eb9p k\u1ef3 v\u1ef9 gi\u1eefa sa m\u1ea1c c\u00e1t v\u00e0 v\u1ecbnh bi\u1ec3n thi\u00ean \u0111\u01b0\u1eddng.<\/p>\n<div id=\"attachment_4426\" class=\"wp-caption aligncenter\"><a href=\"https:\/\/danhkhoireal.vn\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/mat-bang-tong-the-du-an-apec-mandala-wyndham-mui-ne.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-4426\" title=\"M\u1eb7t b\u1eb1ng t\u1ed5ng th\u1ec3 D\u1ef1 \u00e1n C\u0103n h\u1ed9 Apec Mandala Wyndham M\u0169i N\u00e9\" src=\"https:\/\/danhkhoireal.vn\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/mat-bang-tong-the-du-an-apec-mandala-wyndham-mui-ne.jpg\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" srcset=\"https:\/\/danhkhoireal.vn\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/mat-bang-tong-the-du-an-apec-mandala-wyndham-mui-ne.jpg 1200w, https:\/\/danhkhoireal.vn\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/mat-bang-tong-the-du-an-apec-mandala-wyndham-mui-ne-768x432.jpg 768w\" alt=\"M\u1eb7t b\u1eb1ng t\u1ed5ng th\u1ec3 D\u1ef1 \u00e1n C\u0103n h\u1ed9 Apec Mandala Wyndham M\u0169i N\u00e9\" width=\"1200\" height=\"675\" aria-describedby=\"caption-attachment-4426\" \/><\/a><\/p>\n<p id=\"caption-attachment-4426\" class=\"wp-caption-text\">M\u1eb7t b\u1eb1ng t\u1ed5ng th\u1ec3 D\u1ef1 \u00e1n C\u0103n h\u1ed9 Apec Mandala Wyndham M\u0169i N\u00e9<\/p>\n<\/div>\n<div id=\"attachment_4429\" class=\"wp-caption aligncenter\"><a href=\"https:\/\/danhkhoireal.vn\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/mat-bang-tang-dien-hinh-du-an-apec-mandala-wyndham-mui-ne.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-4429\" title=\"M\u1eb7t b\u1eb1ng T\u1ea7ng \u0111i\u1ec3n h\u00ecnh C\u0103n h\u1ed9 Apec Mandala Wyndham Mu\u0303i Ne\u0301\" src=\"https:\/\/danhkhoireal.vn\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/mat-bang-tang-dien-hinh-du-an-apec-mandala-wyndham-mui-ne.jpg\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" srcset=\"https:\/\/danhkhoireal.vn\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/mat-bang-tang-dien-hinh-du-an-apec-mandala-wyndham-mui-ne.jpg 1200w, https:\/\/danhkhoireal.vn\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/mat-bang-tang-dien-hinh-du-an-apec-mandala-wyndham-mui-ne-768x432.jpg 768w\" alt=\"M\u1eb7t b\u1eb1ng T\u1ea7ng \u0111i\u1ec3n h\u00ecnh C\u0103n h\u1ed9 Apec Mandala Wyndham Mu\u0303i Ne\u0301\" width=\"1200\" height=\"675\" aria-describedby=\"caption-attachment-4429\" \/><\/a><\/p>\n<p id=\"caption-attachment-4429\" class=\"wp-caption-text\">M\u1eb7t b\u1eb1ng T\u1ea7ng \u0111i\u1ec3n h\u00ecnh C\u0103n h\u1ed9 Apec Mandala Wyndham Mu\u0303i Ne\u0301<\/p>\n<\/div>\n<div id=\"attachment_4430\" class=\"wp-caption aligncenter\"><a href=\"https:\/\/danhkhoireal.vn\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/mat-bang-tang-du-an-apec-mandala-wyndham-mui-ne.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-4430\" title=\"M\u1eb7t b\u1eb1ng kh\u1ed1i \u0111i\u1ec3n h\u00ecnh C\u0103n h\u1ed9 Apec Mandala Wyndham Mu\u0303i Ne\u0301\" src=\"https:\/\/danhkhoireal.vn\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/mat-bang-tang-du-an-apec-mandala-wyndham-mui-ne.jpg\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" srcset=\"https:\/\/danhkhoireal.vn\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/mat-bang-tang-du-an-apec-mandala-wyndham-mui-ne.jpg 1200w, https:\/\/danhkhoireal.vn\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/mat-bang-tang-du-an-apec-mandala-wyndham-mui-ne-768x432.jpg 768w\" alt=\"M\u1eb7t b\u1eb1ng kh\u1ed1i \u0111i\u1ec3n h\u00ecnh C\u0103n h\u1ed9 Apec Mandala Wyndham Mu\u0303i Ne\u0301\" width=\"1200\" height=\"675\" aria-describedby=\"caption-attachment-4430\" \/><\/a><\/p>\n<p id=\"caption-attachment-4430\" class=\"wp-caption-text\">M\u1eb7t b\u1eb1ng kh\u1ed1i \u0111i\u1ec3n h\u00ecnh C\u0103n h\u1ed9 Apec Mandala Wyndham Mu\u0303i Ne\u0301<\/p>\n<\/div>\n<div id=\"attachment_4428\" class=\"wp-caption aligncenter\"><a href=\"https:\/\/danhkhoireal.vn\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/mat-bang-tang-1-du-an-apec-mandala-wyndham-mui-ne.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-4428\" title=\"M\u1eb7t b\u1eb1ng T\u1ea7ng 1 C\u0103n h\u1ed9 Apec Mandala Wyndham Mu\u0303i Ne\u0301\" src=\"https:\/\/danhkhoireal.vn\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/mat-bang-tang-1-du-an-apec-mandala-wyndham-mui-ne.jpg\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" srcset=\"https:\/\/danhkhoireal.vn\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/mat-bang-tang-1-du-an-apec-mandala-wyndham-mui-ne.jpg 1200w, https:\/\/danhkhoireal.vn\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/mat-bang-tang-1-du-an-apec-mandala-wyndham-mui-ne-768x432.jpg 768w\" alt=\"M\u1eb7t b\u1eb1ng T\u1ea7ng 1 C\u0103n h\u1ed9 Apec Mandala Wyndham Mu\u0303i Ne\u0301\" width=\"1200\" height=\"675\" aria-describedby=\"caption-attachment-4428\" \/><\/a><\/p>\n<p id=\"caption-attachment-4428\" class=\"wp-caption-text\">M\u1eb7t b\u1eb1ng T\u1ea7ng 1 C\u0103n h\u1ed9 Apec Mandala Wyndham Mu\u0303i Ne\u0301<\/p>\n<\/div>\n<p><strong>D\u1ef1 \u00e1n Apec Mandala Wyndham M\u0169i N\u00e9 g\u1ed3m 2772 c\u0103n h\u1ed9 v\u1edbi c\u00e1c lo\u1ea1i c\u0103n h\u1ed9 \u0111a d\u1ea1ng t\u1eeb 25,5 m2 \u2013 80m2:<\/strong><\/p>\n<p>\u2013 Trong \u0111\u00f3 lo\u1ea1i c\u0103n 25,5m2 v\u00e0 29,5m2 l\u00e0 2 lo\u1ea1i chi\u1ebfm t\u1ef7 tr\u1ecdng l\u1edbn nh\u1ea5t v\u1edbi t\u1ed5ng s\u1ed1 l\u01b0\u1ee3ng chi\u1ebfm kho\u1ea3ng 75% s\u1ed1 l\u01b0\u1ee3ng c\u0103n h\u1ed9:<\/p>\n<p>\u2013 \u0110\u00e2y c\u0169ng \u0111\u01b0\u1ee3c d\u1ef1 b\u00e1o l\u00e0 2 lo\u1ea1i c\u0103n s\u1ebd \u0111\u01b0\u1ee3c \u01b0a chu\u1ed9ng nh\u1ea5t b\u1edfi su\u1ea5t \u0111\u1ea7u t\u01b0 v\u1eeba mi\u1ebfng, k\u1ebft h\u1ee3p v\u1edbi th\u1eddi gian thanh to\u00e1n l\u00ean t\u1edbi 30 th\u00e1ng gi\u00fap cho b\u00e0i to\u00e1n v\u1ec1 v\u1ed1n v\u00e0 \u0111\u1ea7u t\u01b0 v\u1edbi c\u00e1c s\u1ea3n ph\u1ea9m n\u00e0y r\u1ea5t h\u1ea5p d\u1eabn, ti\u1ec1m n\u0103ng gia t\u0103ng gi\u00e1 tr\u1ecb v\u00e0 sinh l\u1eddi l\u1edbn trong th\u1eddi gian ng\u1eafn.<\/p>\n<p><strong>\u2013 Ngo\u00e0i ra, Apec Mandala Wyndham M\u0169i N\u00e9 c\u00f2n c\u00f3 c\u00e1c d\u00f2ng s\u1ea3n ph\u1ea9m \u0111a d\u1ea1ng v\u1edbi c\u00e1c lo\u1ea1i h\u00ecnh:<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>B\u1ed9 s\u01b0u t\u1eadp gi\u1edbi h\u1ea1n \u2013 \u201cLimited Edition\u201d lo\u1ea1i h\u00ecnh c\u0103n connecting room, lo\u1ea1i h\u00ecnh VIP c\u00f3 b\u1ec3 b\u01a1i, s\u00e2n v\u01b0\u1eddn ri\u00eang<\/li>\n<li>C\u0103n connecting room 29,5 + 50,5 m2 l\u00e0 lo\u1ea1i h\u00ecnh g\u1ed3m 2 c\u0103n ri\u00eang bi\u1ec7t c\u00f3 c\u1eeda th\u00f4ng nhau ph\u00f9 h\u1ee3p v\u1edbi \u0111\u1ed1i t\u01b0\u1ee3ng kh\u00e1ch du l\u1ecbch theo nh\u00f3m ho\u1eb7c gia \u0111\u00ecnh ho\u1eb7c c\u0169ng c\u00f3 th\u1ec3 khai th\u00e1c cho thu\u00ea 2 nh\u00f3m kh\u00e1ch ri\u00eang l\u1ebb. Lo\u1ea1i c\u0103n n\u00e0y c\u0169ng c\u00f3 th\u1ec3 t\u00e1ch th\u00e0nh 2 c\u0103n ri\u00eang bi\u1ec7t \u0111\u1ec3 n\u1ebfu kh\u00e1ch cho nhu c\u1ea7u mua ri\u00eang. Lo\u1ea1i c\u0103n n\u00e0y c\u00f3 s\u1ed1 l\u01b0\u1ee3ng r\u1ea5t \u00edt, t\u1ed5ng s\u1ed1 ch\u1ec9 kho\u1ea3ng 56 c\u0103n.<\/li>\n<li>Lo\u1ea1i c\u0103n VIP c\u00f3 b\u1ec3 b\u01a1i s\u00e2n v\u01b0\u1eddn c\u00f3 di\u1ec7n t\u00edch t\u1eeb kho\u1ea3ng 45+32.5 m2, 45+37 m2, 45+72.5 m2 s\u1ed1 l\u01b0\u1ee3ng gi\u1edbi h\u1ea1n, t\u1ed5ng s\u1ed1 ch\u1ec9 kho\u1ea3ng 20 c\u0103n cho c\u1ea3 3 lo\u1ea1i di\u1ec7n t\u00edch.<\/li>\n<\/ul>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>D\u1ef1 \u00e1n C\u0103n h\u1ed9 Apec Mandala Wyndham Mu\u0303i Ne\u0301\u00a0l\u00e0 D\u1ef1 \u00e1n\u00a0C\u0103n h\u1ed9 Condotel\u00a0cao c\u1ea5p t\u1ea1i\u00a0\u0111\u01b0\u01a1\u0300ng DT716, x\u00e3 H\u00f2a Th\u1eafng \u2013 M\u0169i N\u00e9, TP. Phan Thi\u1ebft, t\u1ec9nh B\u00ecnh Thu\u1eadn.\u00a0\u00a0Apec Mandala Wyndham Mui Ne\u00a0\u0111\u01b0\u01a1\u0323c quy hoa\u0323ch tha\u0300nh khu kha\u0301ch sa\u0323n 5 sao v\u01a1\u0301i quy m\u00f4 d\u1ef1 \u00e1n l\u00ean t\u1edbi\u00a04,5ha\u00a0v\u1edbi\u00a02.772 c\u0103n h\u00f4\u0323, khu trung t\u00e2m th\u01b0\u01a1ng ma\u0323ir\u1ed9ng\u00a01.200m2, khu &#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":96,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[1,12,3,4,5,9,7],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/bds7.websiteviet.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/95"}],"collection":[{"href":"http:\/\/bds7.websiteviet.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/bds7.websiteviet.vn\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/bds7.websiteviet.vn\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/bds7.websiteviet.vn\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=95"}],"version-history":[{"count":0,"href":"http:\/\/bds7.websiteviet.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/95\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/bds7.websiteviet.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media\/96"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/bds7.websiteviet.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=95"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/bds7.websiteviet.vn\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=95"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/bds7.websiteviet.vn\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=95"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}